[花式溜冰]召集羽生結弦FANS(2)

羽生結弦
出生日期 1994年12月7日（23歲）
出生地 日本宮城縣仙台市泉區
現任教練 Brian Orser
現任編舞 Jeffrey Buttle, Shae Lynn
訓練基地 Toronto Cricket, Skating and Curling Club

患病史 哮喘
寶物 Winnie The Pooh
偶像 普魯申科

獎牌記錄
2014索契奧運 男子單人金牌
2018平昌奧運 男子單人金牌
(時隔66年連續兩屆冬季奧運男單金牌得主)

2014年世界錦標賽 男子單人金牌
2017年世界錦標賽 男子單人金牌

2013年大獎賽總決賽 男子單人金牌
2014年大獎賽總決賽 男子單人金牌
2015年大獎賽總決賽 男子單人金牌
2016年大獎賽總決賽 男子單人金牌
(連續4年大獎賽總決賽男單金牌)

ISU主辦賽事個人最佳成績
總分 330.43（世界紀錄）
短曲項目 112.72（世界紀錄）
長曲項目 223.20（世界紀錄）
12次刷新長短節目、總分世界紀錄
現任長短節目、總分世界紀錄保持者

短節目世界紀錄112.72(Chopin Ballade No. 1)

長節目世界紀錄223.20(Hope and Legacy)

總分世界紀錄330.43(Chopin Ballade No. 1 & Seimei)

冬奧回顧

2014索契奧運短節目(Parisienne Walkways)

2014索契奧運長節目(Romeo and Juliet)

2014索契奧運表演節目(White Legend)

2018平昌奧運短節目(Chopin Ballade No. 1)

2018平昌奧運長節目(Seimei)

2018平昌奧運表演節目(Notte stellata (The Swan)

新post留名

留名+1，多謝再開新post，過埋多姿多采既4月，希望大家一齊度過黑洞期

留名繼續學嘢

唔使學,一齊傾

多謝開左新post,整得好靚

平時無睇微博百度個啲 追完上個post先知日本溜冰界咁多黑暗嘢 知道羽生明明人咁好 但係就俾啲傳媒同前輩咁對待 都幾sad
聽到佢啲記者會同訪問多謝fans同身邊嘅人嘅時候都聽到好感動

分享返少少睇cww：好坦白，非常激動，尤其之前完全無預想過佢會上冰，第一日睇完下半場普皇演出之後，以為跟住全部人再出場就完，點知突然見到羽生著住小草莓出黎，全場已經叫到癲左，發夢無諗過佢仲揀左3個經典既昔日演出片段重演一次，雖然無跳躍，但已經足夠優美同好精彩，我隔離個女仔仲喊左，不過去到第三日由晴明開始，一路去到尾佢嗰番催涙到爆既感言，我都忍唔住眼淚⋯三日落黎好似發左場夢，平昌同之後隔mon睇過的敘一、巴散、晴明等經典演出，估唔到有一日可以現場睇到佢重演，雖然只係一小段，但足夠難忘了，只係有強烈後遺症，就係睇完會更想再去睇，黎緊佢完全康復後既冰演同比賽，肯定精彩n倍

留個名先

你睇多D佢既訪問會學到好多野

繼續討論先 我隔住個mon睇佢都覺得感動
CWW尾場果段真係

語言藝術 真心好波 好有禮貌

其實呢...
四個月前我人生遇到好多唔如意既事
甚至真係有諗過死
捱到奧運佢贏到金牌真係救左我一命
令我覺得生存係有希望

到佢CWW講話想過死,唔知生存有咩意義
我就諗返起另一個我好鍾意既人自殺死左呢件事
佢講話活著真好,我都好想講比我過左身既「朋友」聽
如果佢活著就好啦

傻豬 人生有高低起伏先叫人生架嘛
第時老咗驀然回首 發現自己原來人生條路唔平坦 越過咗 都可以同番啲子孫吹噓一下：睇下婆婆/公公幾勁

有出現過想死嘅念頭，代表你好認真咁活著
其實好值得欣賞
過左高低起伏就冇事啦
共勉之

有咁美好嘅羽生係度
我邊捨得死

多謝羽生呢束希望之光
講真依家諗起都會有痛苦，會懷念起故人
不過人總需要向前看，要識放下
雖然依家仲未做到
但係我會努力💪

希望以後大家都幸福

我們會幸福的
覺唔覺鐘意羽生嘅人大多都好溫柔
我宜家以羽生為榜樣
係佢身上有好多嘢要學

我地一齊組團睇羽生，定左呢個目標先

太溫柔既人好容易受傷
要學羽生咁應溫柔就溫柔
要反擊都唔好手軟
睇佢同班記者鬥法好過癮

好！

真係好開心呢到有個post 講羽生
我唔係好識睇殘體字，所以睇大陸網有d辛苦，雖然有台灣嘅fan page，但係始終唔夠有香港嘅咁好，好難得可以喺香港一齊討論，成個感覺好好，覺得同羽生嘅距離好似近咗dd😄

我自己睇呢個post睇得幾開心，尤其係好似而家咁溫書溫到死😵

Thx😍

依家諗返羽生平昌成功連霸之後講可以活著好幸福，份外感動，原來不良傳霉既老屈壓迫，令佢有過咁痛苦難受的時期，幸好佢熬過左，繼續活下去，成就到另一番霸業，用最好的金牌向嗰d不堪既人摑左好大把，對差勁同傷害自己的人，最好的報復就是過得幸福，對好唔捨得佢離開的人，懷念佢最好的做法就係活埋佢既人生，過得好好的⋯⋯

幸好我們和羽生一樣活著，唔係就無咁精彩的演出睇，無機會認識到大家同開心吹水了，香港有堆人會傾花式溜冰同羽生，仲係覺得好神奇

大家要言出必行
組團大業必成！

我之前一個人睇片睇新聞都覺得好孤單
見到羽生贏又好輸又好比人恰又好咩都好啦
想傾又冇人同我傾

好彩個post咁多人入黎
見到好多fans好開心

簡體字我唔知點解睇起上黎無難度
可能因為以前有北上買小說睇同埋煲步步驚心

真係要研究下點抽飛，同時要儲錢啦，咩都有可能⋯⋯加拿大⋯

我同啲frd傾佢地係咁鬧我煩

好開心識到大家
其實真係估唔到有咁多人鍾意溜冰同鍾意羽生
好驚喜

呢個真係要宜家開始做起
大家得閒一齊交流下抽飛嘅嘢

你好犀利，自己一個都可以堅持咁耐，尤其對象係神隱羽生先生

無線報羽生巡遊單新聞
我阿爸話咁都上新聞？
我講返佢連霸左奧運金，破過幾多次世界紀錄，仲要未好返都贏
之後我阿爸話佢真係好叻仔
這我勁開心

我昨日先同同事講我想去睇佢比賽，佢問我係咪傻左

要講起我鍾意睇溜冰已經係8年前Yuna拎溫哥華金
當時更加無人留意溜冰呢個運動
完全冇人討論

唔孤單架啦 今後有埋我地一齊睇羽生
我實唔會話你地煩

你同我一樣 我都係由yuna kim 開始睇 好難得係香港有人討論 現實根本冇幾個人知我睇冰咁滯
香港有同好吹水真係好開心

身邊無朋友睇花式溜冰，係fb有個唔算太熟台灣朋友鍾意，想搵人傾好難 ，之前未知有呢度，傻更更上左微博（不過資訊台的確好多正野睇），但嗰度既人比較似追星，難得搵到個人一齊去睇cww，但佢用追韓星的角度去睇羽生，成日想買牛坐前又對花式溜冰無乜興趣，唔多啱channel ，好彩搵到呢度，希望香港團可以成行

話說我都有段時間唔鍾意羽生（純粹盲反）
當年Yuna跟住BO贏左奧運金
但係之後無啦啦解約
盛傳係因為BO答應教日本男單所以Yuna先走
過左唔知一年定兩年羽生跟左BO
我就覺得當年個傳聞係真
所以羽生所有比賽呀破紀錄呀全部都未睇過
直至上屆冬奧先見真正睇過佢比賽😂
心

我勁想去溜冰都無人陪我添啦

年少氣盛姐

溜冰真係冇乜人睇
但係呢個運動真係難得有美感又有技術
好想多D人識欣賞

微博對新聞同片既翻譯係最快最新
都有可取之處
不過D人就成日搞罵戰
好煩

咁yuna係咪跟韓國教練，咁佢同javi有冇重疊過

所以我先話自己好後悔其實一早知有羽生呢個人
但係咁遲先知道佢溜冰咁叻

我對上果次同同事去，好幾年前，全程圍住邊邊扶住行

同BO解左約之後佢去左跟Michelle kwan既姐夫
但係好快又冇跟啦

其實Yuna嬴左金牌之後係想退役
所以佢有一段時間係完全冇比賽
係索契韓國冇人Yuna先再出返黎比較
跟返Junior時期既韓國教練

我唔知佢有冇同Javi重疊
佢2010年中同BO解約

我係可以玩一陣就溜好快唔使扶
但個場太多人 我會驚撞親人而成日跣低
好鐘意果種速度感

我都想 但係評分類項目人為因素太強 有時真係睇到好冇癮 再係咁落去啲觀眾真係會流失 愈來愈少眾

同你一様，可能我無乜平衡感，又好驚跌，但睇就覺得好正

攞完咁快解約唔係完約走，睇黎忍佢好耐

我要大叫前面啲細路讓開 我唔識剎停又唔識轉彎

認同，尤其見到近年比賽有唔公平的評分出現，可能我睇開足球同網球，雖然都唔可以話絕對公平，但睇見大家講至知花式溜冰評分有咁大人為因素存在，明明好出色都會壓分，唔足周等技術問題又有機會睇人黎捉，的確幾無奈~~

唉~ 之前睇到個唔知咩to legends ge show
心諗：羽生有出show我唔知嘅🤔
一睇原來個個former skater喺度跪拜宇野
我當時呆咗，心諗「唔係呀化，你老幾呀，大大個羽生喺度呀！！」

日本有個女裁判建議用AI去CHECK周數足唔足
不過好似比人BAN左

其實到依家都冇人知點解佢地會解約
不過Yuna係cc既時候真係佢運動員生涯最開心最輝煌既時間

荒川靜香個ice show囉

就係荒川帶頭果個朝拜宇野果節？

不了 微博成班玻璃心
揮日本旗又屌呢樣又屌個樣
金博洋去蟋蟀又拉關係
咁愛國就咪撚睇

醒起今日收到eplus email ，黎緊8月又有個friends on ice既show，齊曬荒川，高橋同宇野

慶幸自己十幾歲個時同班fd都鐘意溜冰
甚至去學過一排
個時最鐘意yuna 後尾羽生去加拿大跟bo先開始認識佢
到而家出嚟做野 可以成日都同由細玩到大嘅fd傾溜冰真係幾開心
好難得搵到同好
之前開過post講花滑 但最後都爛尾

係就睇fantasy on ice啦
羽生做座長
不過佢受左傷要下年先再表演啦

當年好似係傳yuna同bo不和 好似係yuna經理人團隊單方面同bo解約
之後bo又出聲明還擊定唔知點
印象中有班韓飯整過list講呢件事

原來都有咁多人鍾意Yuna
如果我唔係聽信讒言應該會早多幾年認識羽生

佢地未令我有興趣睇
暫時得羽生令我想睇

如果佢對legend ge 定二係萬年老二+技術有明顯不足又唔改嘅話
咁..... fine, no eye see 🙈

其實有好幾個版本
除左我中伏既版本之外
有話Yuna唔想練3A但BO逼佢練
又有話BO嫌Yuna媽媽干涉佢地訓練
係Yuna單方面同BO解約
之後BO話唔知點解Yuna要同佢解約
話覺得好傷心之類啦

之後有個訪問問DW點解佢地解約DW都唔知

個時女王真係好撚正 節目編舞又好睇,又有銜接
滑行急停、力量、剛柔並齊
可惜成身傷 大傷完之後就做唔返全盛時期嘅動作,好可惜

不過綜合咁多個版本 佢地肯定係不歡而散
之後啲訪問yuna都好少再提bo

佢地真心無興趣睇，不過見佢地咁捧宇野就知日本冰協個派系問題有幾嚴重，羽生能夠殺出條血路真係全靠自己。

lm

當年Yuna就好似依家羽生咁正
又係有技術有藝術
佢33連跳真係好勁
仲要senior每套節目都係經典

其實都明白點解佢贏左金之後想退
實在太辛苦

其實我都唔知點解會咁
當時BO,DW,Yuna可以話係鐵三角
仲好記得BO話Yuna初初去cc係一個唔開心又成身傷既運動員
係佢同DW令Yuna變成一個happy skater

DW話Yuna返返韓國之後又變返之前咁

個時yuna都幾似而家嘅羽生
又係多災多難
個陣007、紅磨坊同而家嘅seimei威力有得揮
yuna奧運金個時都想退 本身都一身傷又有舊患
可惜韓國後繼無人 將所有希望放哂喺yuna身上

睇怕都係一個迷

same
對比返真係好多地方都一樣咁滯
又係多傷,又係本地支援不足去外國訓練,又係去cc之後不停破WR不停贏獎
當年佢D比賽依家睇返都覺得好靚好勁
就算之後復出競技狀態唔係顛峰
索契SP LP都係完美

我係覺得好可惜
搞到不歡而散
當年明明咁好

我陪你

話說我係果種有mon住個po不過唔留言嘅人
有時好多野放咁響心入面唔知道點講出嚟
我諗有好多人都好係好似我咁

因為佢我開始留意花冰亦都因為佢我開始同溜冰
我好enjoy上冰嘅感覺
每次睇佢比賽都有震撼嘅feel睇到佢每一個笑容我自己都會想笑

黎啦黎啦 一齊傾下 係咪好開心呢
我成日睇佢睇到發哂春咁笑 我老母以為我拍拖

我都成日睇佢睇到傻笑 睇比賽果陣又會緊張到拍枱
等到分數出又會興奮到大叫
之前呢份開心無人分享同明白
好彩有呢個post 以後可以大家一齊開心share

我果日睇CWW尾場 一路睇一路好多動作
我老母問：妳鐘意埋啲小白臉？咁瘦
我話：人地運動員黎架 成身都係肌肉

你比佢睇奧運seimei啦
睇完seimei應該冇人會話佢小白臉

Seimei啲氣場好正
每次睇都會有激昂既感覺
同親朋友介紹羽生都會叫佢地去睇下seimei先

咪係，不知幾man，佢係個樣比較清秀

其實我都係上年先開始迷羽生
一開始唔知佢係邊個（原諒我🙇🏻‍♀️）
只係大約聽過金妍兒呢個名，因為我唔識睇+唔識欣賞溜冰呢種運動
直至之前search 溜冰嘅技術用語就見到羽生結弦呢個名，嗰時覺得「哇！個名咁嘅，即係咁動漫feel嘅，係唔係假架」
老實講佢個樣正正常常，唔係話特別吸引我
但係當我正正經經咁睇晒佢d成長經歷+比賽事蹟後，即係覺得呢個人不得了，點解會有d咁堅強嘅人，成件事好熱血
睇埋佢比賽d片，覺得佢好有charisma!!
我入羽生呢個坑係因為佢套Notte Stellata, 好優美好靚呀☺️，Seimei 都好中意😍！！
（個人覺得Seimei 呢套衫好過15年嗰套）

睇新聞話佢捐哂奧運d奬金俾仙台同宮城縣。又將自傳的版稅捐俾冰場。好善良！
而家當我氣餒時，會諗起佢講過的金句勉勵自己😁

羽生一直都係咁善良又溫柔既人
我同你一樣都每次有咩錯折都會諗番起羽生
佢俾左好大既力量俾我
陪我渡過左人生最黑暗既日子
送張圖俾大家 有咩唔開心就拎黎睇下啦

佢做到啦 我仲因係佢變成更幸福更有動力

我昨天都再重溫呢個記者會😬
另外好鐘意佢講過「努力會呃人，但努力唔會白費」
Bibilili有呢段訪問，佢在TCC接受訪問時講的。

上次溜已經係初中，當時仲會同老豆一齊北上，我就去世界之窗溜

我都送幅響仙台車站旅遊中心影既羽生立牌俾大家，好可惜今次係快閃，無機會去冰場、神社同其他景點，下次要再去

新po留名
我係潛水睇po多，因為覺得自己太膠所以唔會點講

上年一直因為各種事而好灰，遇到佢之後覺得世界有番顏色
真係好多謝佢
希望來季可以去到現場睇佢，前提係要搶到飛先

買左蒼い炎1 2仲有夢生，但係日文太渣要努力進修下先睇

好好啊 好想去啊

好想要個牌

估唔到原來咁多人潛水
呢個post要引晒你地返上黎！

今日遊園之後有訪問

返工撚表示追post都有排追

我都係返工撚😩

最近重煲返羽生比賽D片
之前睇hope & legacy純粹覺得好靚
但係經歷左自己低潮期
又經歷左羽生由重傷到金牌
依家睇返唔知點解會覺得好感動
係真正hope & legacy

我凝住我阿頭係咁昅住我

我department head坐最前
睇唔到我地做咩✌🏻

本來我都係，今個星期調左位，新位好開揚，唔可以盡情咁睇手機

依家都等緊遊園會既消息

我都買左，仲買埋新嗰本，不過日本苦手，黎緊諗住的起心肝學，你地自學定去上堂？

買咗羽生本夢生 當用黎學日文

遊園會有相和片了😬

原來聽日仲有JOC頒獎禮

我畀媽咪睇佢中國杯比人撞啲片媽咪都讚佢厲害
受咁重傷都仲堅持 連我媽都心疼佢 話係中國唔抵得佢咁勁撞到佢受重傷就出唔到賽
至於係唔係就大家心照啦
我第一次係佢比人撞果下真係喊咗出嚟隔住個mon都覺得痛

其實我都係我前年年尾開始迷佢
三年前有同學介紹過佢比我不過我睇完佢比賽就算前年心血來潮想睇佢比賽一睇就fall in love
成日後悔做乜當年唔早啲鍾意佢

隻手袖終於冇咁長

閻涵個次我覺得應該真係意外
兩個背對背起跳睇唔到大家先會撞埋一齊
個時兩個都有受傷
但D10個次就一定唔係意外
擺明望追住羽生
佢目的唔係想撞佢
係想嚇佢

佢去左phiten
佢好鐘意着EA7 咁！

中國杯果單我諗真係純意外姐 無人想發生呢啲事嘅始終

14年撞傷呢件事對羽生好大陰影
個時我fd去咗睇
羽生傷咗之後全場氣氛都好死寂
見佢出返嚟好多都想佢退賽 後尾比完賽之後
好多冰迷都俾羽生感動到喊

佢堅持唔退可能唔只係唔想向命運屈服，應該仲有其他考慮
果件衫好睇，可能染左血洗唔甩又可能心理陰影，只著左一次

佢要去GPF,如果退左佢就入唔到final
加上佢冇腦震盪，醫生都話過佢可以比賽
佢一定唔會放棄

就算今次NHK佢都想打止痛針上場
不過係隻腳郁都郁唔到先退賽

退咗就無機會入final 所以點都要搏埋
否則今時今日就無四連霸gpf
而且以佢性格未到最差都唔會放棄
羽生個時選擇繼續真係好玩命

平昌周期比賽唔係金就係銀
最差都係相撞之後NHK得第四
佢真係好變態

好撚屈機
不過佢身體狀況真係兩面刃 唔好同時亦幫佢上癲峰
未來都唔知出唔出到好似羽生咁嘅選手

哮喘唔可以上冰訓練太耐
於是用有限時間逼自己高度集中
而且off ice用image training訓練
就算冇上冰場都用腦想像到訓練效果

其實咁仲恐怖過上冰練好多個鐘

同埋佢應該有發明其他特別既正具幫自己訓練
仲記得熱身後台個滾筒都係佢特製用黎訓練大腿肌肉

佢真係為花滑而生，好難想像，我一直覺得要埋身去試先知做唔做到

佢2A同3A都係靠睇人跳之後有呢個意象自己就跳成左

咁要做到首先要識模仿呀嘛
人類特性黎嘅

錯啦
佢唔係模仿
佢係捉感覺

佢過睇到mao跳3A大約知道係咩感覺
一試就成功左

佢條領帶一定係自己打

哈哈哈，應該係，仙台巡遊嗰日條領呔就好整齊

百度見到呢個表
見識下羽生平昌周期既統治力

大佬好威水

我嗰檔嘢未到黑暗期已經冇人推，早知冬奧時就開檔

唔知幾時公佈下個賽季計分方法
如果真係減4周跳BV同少一個跳
唔知大佬個世界紀錄幾時打破

其實...我覺得如果唔係呢個POST係講羽生
開任何一個溜冰POST都推唔爆

咁專業我唔識 如果咁改對佢好定唔好？

我覺得呢個世界有啲咁靚嘅表演冇人識實在太可惜 所以一定要keep 著推，拉得一個人入坑得一個

聽講下個賽季LP會減一個跳,GOE+-5,同埋LP減到得返4分鐘,減4周跳BV
「理論」上係對羽生有利
第一,減時間減跳躍可以留保體力,對佢呢D體弱既選手係好事
第二,GOE+-5,更加著重節目銜接,跳躍完成度等等既要求,羽生強項
第三,減4周跳BV,羽生4周最穩定係4T4S(屬低級4周),唔使比高級4周屈機

但係「實際」上點操作,真係評判話事

哈哈,睇黎你真係好鍾意佢
加油啦你!

睇落又真係對佢有利理論上，但我陰謀論總覺得唔會對佢咁好，果啲人都係蛇鼠一鍋，評判權力大左唔係咁好

雖然睇左比賽唔耐，但下賽季改計分我都有留意，見過話可能長曲縮半分鐘，主要減跳躍，咁其實都係好事，唔想花式溜冰變成跳躍大賽，始終藝術成份、美感同連貫性都係吸引既地方，我特別喜歡羽生都係呢個原因

不過之後又見到有話BV同GOE掛勾
即係BV低就算完成得幾好都唔會+5
同埋D評判操作空間會更大

其實現行規則都OK
係班評判冇跟指引比分
GOE+-有明確執行指引同規定
但係有人唔跟GOE唔單只唔減,仲有分加

你話邊個會好似羽生咁傻仔跟到足

加油呀！我認識呢項運動既日子太短，仲努力學緊去睇各種技術同評分規則，今屆冬奧既女單都有留意，比較喜歡就係Evgenia，原因同鍾意羽生相似，唔係一味跳跳跳，而且真正融入情感，整體好有藝術色彩又一氣呵成，感染力比較強~~

我鐘意佢呢個打法

睇番梅娃嘅片 佢最擅長係storytelling咁我覺得
佢成日都用故事開頭 都幾特別

梅娃的確係有強既情感表達 我都好鐘意佢

不過佢起跳姿勢可以改善下
由其是點冰跳

我都覺 其仲有總體而言我覺得俄羅斯啲選手滑行唔夠流暢

我覺得唔夠細膩
好多動作都比較粗糙同好急咁
呢個係編舞做得唔好

佢有乜你係唔鍾意

反而佢地啲3圈跳好勁 各種連跳舉手 但編排唔夠跟著出黎個效果有啲生硬

有無人6月會去東京或日本東北玩，27/4-30/6響仙台冰場有能登直大型相展，順道可以睇埋28/6-3/7巡迴到仙台藤崎百貨的羽生結弦展，應該會好滿足

女單未進化到4周跳之前
只有靠舉手加難度

今年世青開始有4t 4s
不過發育關很難過

呢個時候我喺京都，但我離唔到隊 連弓弦羽神社都去唔到

好想係8月去到日本 都仲趕到睇結弦個展

發現今日羽生去見安倍個髮型唔多掂 好似好頹咁
肯定佢自己求其搞 （雖然佢都係咁charm）
佢係時候要剪下頭髮啦
好彩佢平時都唔會gel起哂啲陰
太靚仔嘅話 唔係幾好

女單連3A都唔係個個跳到
4s4t都係得一個妹妹仔比賽用到
睇黎有排舉手跳

「聽聞」5，6月P&G有talk show
中間仲可能會有Faoi

對於習慣完全神隱黑洞期既我
今年真係開心到喊喊😂

6月可以去但冇朋友鐘意羽生😓

我多數六月中會去仙台 咁多個展終於有個就岩時間

啲陰太長啦 睇落好吉眼
佢梳大背頭真係好正
實血流成河

5月仲有播cww頭兩場阿
等出埋中字又有片可以慢慢睇

其實佢let’s go crazy個look好正
成個表演真係有巨星既感覺

可惜冇clean過😩

勁鐘意let’s go crazy套白色衫
完全就係白馬王子

無clean過真係幾可惜
可能呢類風格始終唔係幾啱佢🤔

我都係睇中佢白色果套 白色勁型

我都心郁郁想去，因為之前快閃無去冰場，但再去日本又好似太誇張🙈

Tracy姨姨話佢太想表現得好反而做得唔好
佢太執著每個跳都要踩中拍子
就係咁容易失誤

其實我覺得let’s go crazy好過巴黎散步道
巴散有D扮大人扮成熟既感覺
反而let’s go crazy自然好多

我因為唔識朋友鐘意羽生所以冇的起心肝去睇巡遊，好後悔。如果抽到任何飛，我一個人都會去😅

以後仲有機會睇比賽同冰演，我地黎緊個目標係組團💪

今年faoi好似有羽生
但係睇新聞話係jsf逼佢去
佢隻腳仲未好返晒

如果真係手jsf為左賣飛逼佢去
咁我寧願唔睇了😭

JSF表彰式，羽生和高木美帆獲得最優秀選手賞（=JOC杯）（花滑和速滑）。另外由東京體育記者(skate部）選出的「skater of the year」是羽生，高木和小平獲得特別賞。

最優秀選手，年度選手🎉👏🏻

JSF!!!!!!唔係話佢之後就番加拿大啦咩

我睇番今日安倍果批相 羽生除咗個髮型有點頹之外
佢個樣都好頹 心痛佢 一定好攰 係咁趕行程

個黑眼圈

我以前知佢個名佢個樣但未睇過佢滑，果陣時睇到佢套紫色，心諗哇咁油膩嘅？而家睇慣左覺得唔錯，特別佢個撻頭加埋個凌虐眼神

係凌厲眼神😂

大佬話4A成功之後要挑戰5周喎

唔知，可能去完加拿大再返日本

撻頭真係睇到我流哂鼻血

佢真係小心隻腳啊 我既擔心又好想睇佢練得成

佢好似之後返會加拿大了，唔多覺jsf可以迫到佢，始終腳傷未癒⋯⋯any肥，今日又收到email，見7月初有另一個日本冰演（dreams on ice) 都開始抽票了，希望佢好好休養，下個賽季至會復出🤔

巴黎散步道佢要試新風格 但又出奇地好
let go crazy啱哂佢 好似開show咁玩freestyle
但隻歌太快 編舞又難,攞拍子好chur

羽生19歲表演巴散我覺得太成熟
依家呢個年紀啱啱好
Cww睇返覺得好正

佢話仲有一個月就可以練跳
五月尾應該ok
6月公佈最新評分標準
下賽季9/10開始
應該趕得切復出

新手報道 追左勁耐post~
之前有睇過羽生d片, 但平昌後先入坑

過兩日會去大阪, 大家知唔知大阪個展係咪已經無鎖匙扣賣

同宜家嘅Alina 一樣，啲表演有啲同佢年紀唔相稱 例如奧運時佢表現黑天鵝都係有咁嘅感覺，技巧非常好，但成個格調硬係差啲

以東京睇展經驗，大會似乎每樣野會留返部分數量，等之後每日去既人都有得賣，好似我同朋友買完晴明個小立牌之後，無再加貨，連陳列品都拎走埋，但第二日去睇展的人話有返

不過又咁講
雖然我覺得巴散對當時既羽生黎講係太成熟
但係由個時開始佢D霸氣先開始湧出黎
巴散算係少年羽生到成熟羽生既轉捩點

反而巴黎散步道俾我感覺係羽生終於步向成年
套節目代表住佢散發一種開始成熟初澀嘅味道
個陣見佢玩呢套SP覺得好震撼
原來羽生有呢一面 又唔會覺得好格硬

之前睇返巴散既片都有扮大人的感覺，雖然都覺個風格好獨特，係精彩既，依家佢23就好合適，cww滑左一小段都已經好瀟灑

我都係咁覺得
2012年wc表演得羅朱表演得幾驚艷都好
仲係好重少年感
但係巴散既時候呢種少年感少左好多
有種轉大人既感覺

終於有2了

睇片和訪問覺得佢去加拿大第一年（2012wc之後），突然大個左好多，外貌和技術都係。

好期待佢新一季既節目
聽佢講好似已經有idea 係想表演自己想做既 唔止係為比賽
佢SP已經編得好極限 無論係難度定步法
究竟佢點突破 好期待
而家日日J番佢d比賽
let's go crazy 冇clean到真係可惜

始終去到國外得自己一個 要獨立生活 冇得唔長大
我覺佢咁多野講 去到得佢一個日本人 冇人同佢吹水應該幾難受
我自己番左大陸做兩個月野 冇人同我傾下 都覺得自己把口就生銹

希望我去果日有啦

追番 post 先...
個人都係鍾意 let's go crazy 多過散步道
平昌之後係bilibili差不多睇曬佢由novice 開始d比賽片... 好似睇住佢成長咁

去左cc半年成個氣質都唔同左

佢媽媽有同佢去加拿大照顧佢

睇返紀錄片BO係特登揀巴散咁成熟既歌比佢
係想表現出佢BOY TO BE MAN

let's go crazy係一個成熟男子散發自信魅力
雖然呢個唔係CLEAN版,不過我覺得全場氣氛都比佢炒熱晒

留名

比佢個撻頭吸引咗 希望佢之後都跳多啲咁型咁charm咁殺死女嘅program

呢場嘅spin快到呢 佢自己都勁high好投入

成版既SING SING SING都好睇

CWW表演返細個既PROGRAM原來同以前係唔同感覺

根本唔似比賽,似GALA

Agger

我心目中羽生型仔節目排行榜:
1.let's go crazy
2.巴黎散步道
3.Mission Impossible 2
4.Sing Sing Sing

有冇高清少少嘅sing sing sing，可能歷史久遠睇極都係朦查查版

最清我諗係今次CWW果段

都係心水選擇

響ptt見到佢今日跨欄段片，都仲記住左腳落地，但跑動已經好靈活下😂

其實我講緊型仔係CWW版本
Junior咁細個型得去邊

但我想睇小朋友版⋯

你睇得好仔細,左腳落地
我仲諗佢隻腳未好返都咁玩野

好難搵返高清版

啱啱終於有時間睇cww

心目中羽生最charm攝魂排行榜：
1: SEIMEI (入坑之作 無理由唔係排第一)
其餘都好印像深刻 同一排位
Notte Stellata （係藝術 係隻天鵝呀）
巴黎散步道（太引誘我了 ）
Romeo&Juilet （好青澀，好鐘意佢中後段 好激昂，情感好強烈）

我都有睇到 好鬼靈活

話說羽生究竟大學畢業未

未，之前多比賽同傷病，又奧運年，無太多時時間分身卦，黎緊加油讀埋佢，始終佢係讀書材料黎

話說今日你地話梅娃lp好多都係story telling

我睇返羽生lp好多都係cos play系列
seimei=安倍晴明
Romeo & Juliet= Romeo
The Phantom of the Opera=Phantom

因為我都一樣擔心佢🤣，但又諗無理由佢會唔理腳傷亂咁黎，所以睇多幾次就望到係左腳跳起同落地，果然係羽生👍⋯不過佢身手真係好靈活

啱呀
佢咁好呢味嘅 仲要扮埋天鵝 點同佢鬥呀

最鐘意始終係希拉與遺贈

希望

大佬話讀書可以修好多好多學分
對於讀書時只係想讀夠學分快快畢業既我
真係當頭棒喝

成身都係肌肉 如果係我 一早仆咗街
好想練多啲肌肉 要有手準備 廢事第時咁好彩有得同佢影番張相嘅時候肥咗成倍都幾7

我都想入到大學讀自己想讀嘅科

排行榜真係唔識排，心水太多
但我之前有幾日不停loop呢個： 2012 NHK FP臨完個spin後勁不繼跌左落黎跟住企返起身嗰個笑容，姐姐我表示有春暖花開嘅感覺

好想睇大佬著畢業袍 唔知會唔會佢退役咗先畢到業呢

有無睇佢14年SOI跳果首花(Hana ni Nare)
我睇完：哇 真係好有花嘅感覺 好唯美 好洗滌心靈

其實我心目中最鍾意羽生既節目係Romeo & Juliet同hope & legacy
Hope & legacy表現出既雲淡風輕,好似看透世事既淡然最吸引我

我讀到想讀既科又點
乞食科

有啊，仲口up up唱埋添，傳聞佢五音不全，聽過佢唱歌會脫飯

自從跟左BO之後已經冇平地摔、SPIN無力同ENDING無力、瞓冰透大氣呢支歌仔唱啦

我想話佢講野都成日走音

+1 冷門engine 香港冇出路

唔會唔會 我可以包容佢嘅一切

乞唔乞食 我覺得好睇妳自己嘅選擇
無人逼妳一定要去行呢一條路 而其實妳有能力去作出改變 令妳自己心態變得更好
唔好比社會咁輕易定義妳嘅價值
有幸讀到自己鐘意嘅科 我覺得都係一種幸福黎

訓練方法好緊要，佢仲成個團隊添

萬物皆有靈呀
世界圓滿之美
係我對世界嘅睇法 羽生套套都好勁好靚但呢套真係溜出我人生觀

佢平日講野語氣重少少都會走音

+1 😍😍

所以我讀完都冇做返本科

最緊要自己開心

有少少懷念以前個弱雞羽生

好正😍
另外有一個跳花は咲く都好正

我都好鐘意the final time traveller
其他選手做唔到他的氣質

我忍唔住又睇羽生啲片
我老母係度話我成日睇佢唔溫書

唔係呀，我睇完好有鬥志溫書

令我諗起中學時讀既前赤壁賦「浩浩乎如馮虛御風，而不知其所止；飄飄乎如遺世獨立,羽化而登仙」

我就讀人工幾好既科，不過畢業後為興趣入左乞食行業，愈做愈發現理想與現實有距離添，不過都唔會俾自己再頹落去，尤其見到羽生面對咁大壓力同傷患都克服到，我希望至少學到佢1/3，夠我開始勇敢面對自己未來既人生，大不了轉行去

黎緊黑洞期大把片煲，我都仲未有時間重溫返cww直播版

絲打好勁 引擎仔而家連文言文都唔識睇

The final time traveller要ICE SHOW真人唱版先最正

加油呀撐妳呀

共勉之

羽生Romeo果條片個平地摔
唔知點解我覺得好可愛🙈
唔知你地點睇

我讀中文系
成日見到羽生溜冰好多詩就係我個腦度彈出黎

其實我都係😌我喜歡挖返佢十零歲啲片黎睇

入晒腦
好似當咗編排動作咁
而家連睇cww 都覺得佢會仆低
佢又真係踎低左一下
返唔到轉頭

我之前睇過，現在搵唔返段片😅
你地有冇睇過nbc平昌sp（b站有），鏡頭角度不同，好睇d。

本來前面D跳好順利
係突然間做步行跌親
之後佢好似豁出去咁爆SEED
最後大叫個下勁悲壯

好唔捨得

太強大了

利申有諗過讀中文系 因為本人作文都有番咁上下
但覺得自己真正興趣都唔係中文系上面

果次不得了，我用震驚世界呢個詞會夸張嗎？ 係震驚左好多解說，發現左呢個𡃁仔

係係！啲人都估唔到佢jumps咁好竟然黎個平地摔
大叫果下好正 將所有情感爆哂出黎咁

我之前睇過，現在搵唔返段片😅
你地有冇睇過nbc平昌sp（b站有），鏡頭角度不同，好睇d。[/quote]

即刻搵比你

NBC SP我已經DOWNLOAD左

唔知點解我畫面係佢企係山上+微風 好似孤鶴咁但有陣仙氣
我可能ff得太多

之後個個都預言佢之後會係世界冠軍

我喜歡睇歐體大叔講評，直頭係真愛粉，估分又準

Ending佢眼神勁霸氣舉食指個下
王就此誕生!

我畫面係佢穿梭於山水之間
同萬物嬉戲

有一幕佢合埋隻手放係心口前,之後放開
我覺得好似有隻蝴蝶飛出黎咁

兩個意境 但感覺都好出於污泥而不染

其實我唔鍾意D講評好圓滑既評述
即係個個選手都讚個D呢

做得好就讚,唔好就要指出黎
咁先教識觀眾點去欣賞比賽

都係,不過我都感覺係好有仙氣!

其實都有講佢邊度做得唔好嘅，好似話佢軸斜左咁果啲，同埋都好敢講，話有個美國評判喺度估計攞唔到高分咁

好敢講首推意大利佬
佢地真係插得好應

意大利佬正皮
早排講跳躍goe 極慢鏡睇用刃圈數
無所遁形

講起歐體大叔
羽生升左成人組三年都仲可以叫錯佢個名
YUZURU變YUZURE

羽生去唔到米蘭世錦佢地好唔開心
話冇羽生冇梅娃冇JAVI

米蘭仲要強行幫pooh san 著冰鞋

係愛呀!

係咩 我想睇佢地講嘢果段 乜原來講評都咁多嘢聽

問號？想知

我冇睇意大利佬評其他人啦，但係評羽生真係好興奮
當然唔開心啦，出黎比果啲都冇睇頭

呢個真心無得頂，見到笑c我😂

咁多評論我都最like意大利人，敢言又有point最正歐體M叔又係掂，無錯佢應該係羽生fans，但持平既 ，最近見到Javi響訪問终於都講話覺得宇野個分係俾高左，退役都肯講出心聲了~~

世錦賽冰鞋公司edea 做嘅好事

歐體大叔係？點搵番意大利佬評嘅片
宇野

係咪代表佢地好掛住羽生

咁的確今年男單世錦真係唔知點解大量炒車

歐體大叔係Eurosport英文評述
意大利評述上bilibili搵到

百度勁正，話宇野係收銀機，單賽季銀滿冠仲難過拎金😂

Die in Shoma’s hand • 難逃磨掌
殘體圖就唔放啦

其實每屆奧運之後wc都唔好睇
一係好多人退賽，一係D人不在狀態
因為大家都將peak留係奧運
Wc狀態自然滑落

啱啱睇番今年ISU Milan果條 宇野前段真係不堪入目 但最後個分都rank 1 FP
真係咩 睇到我就黎瞓著

再講 奧運對佢地黎講都消咗好多元氣 點都要休息下啦 不過今年女單梅娃同alina都無 男單就...無咗羽生 宇野咪又係贏唔到攞唔到金牌

有Alina呀，只係表現大失準咋嘛

呀係 差啲唔記得 跌一跌 跌走埋個金牌

SP佢個3A FREE LEG掂冰都有得加GOE分,仲要加2分
仲有個2連跳,第一個跳跳完接唔到隔左成秒先再起跳,咁都承認係連跳
睇到我勁火

做咩啲評審咁手鬆

留名學野
睇睇下電視覺得溜冰唔係女人玩咖咩 點解呢個明明係男人但毫無違和感
一google就入左坑

垃圾評判

佢national 咪金lo 😏

因為佢真係好勁

咁我更正,國外大賽銀滿貫

完全唔明白點解咁都加到分，之前睇完冬奧喜愛上羽生，對花式溜冰都有左興趣，所以諗住上網睇wc頂下癮，點知睇到d咁野🙈，集體跌watt都算，評分上對某人鬆手習以為常咁，睇到好扯火

係唔減分不特止仲有得加

① 意想不到的/創新性的/有難度的跳躍進入

② 跳躍進入步法清晰/自由滑跳躍動作準備迅速

③ 空中姿態好/延遲轉體

④ 跳躍高度遠度佳

⑤ 落冰伸展度好/有創造性的跳躍滑出

⑥ 連跳/連續跳具備流暢優美的進入和滑出動作

⑦ 跳躍輕鬆完成

⑧ 跳躍合樂
GOE加分標準,完成到2項+1,4項+2,6項+3
請問佢完成到邊4項可以+2分咁多呀?

我搵到個極好既羽生技術分析POST
不過係殘體字,自己用簡繁翻譯左佢

入面有晒GIF教你點分JUMP同難度進入
都幾簡單易明

謝謝，攞佢做教學最好，最正規最清楚

呢個分析POST只適用於羽生
例如佢每個跳之前都會有D固定動作/銜接
如果唔知佢跳緊咩跳就可以靠呢D動作黎分
其他人未必啱用

暫時認佢已夠用

老老豆豆 羽生真係用黎做教學就一流
唔會好似人地唔足周 然後做到好好嘅合樂

正確技術先會產生藝術

睇過段片係plushenko教學生果陣
都係播番羽生啲jump做例子再講解下咁

好想睇下將來羽生教學生時播自己啲片既情景會係點

羽生：（溫柔語氣）你睇下我就係咁跳點解你地咁耐都唔識？
學生：
諗起cww 叫無良counter 進入3a 啲彈幕話係無良的極限挑戰

有聲

無良話大一字入3A都係第一次做
仲叫我counter
全世界得你先識做
玩我咩😂

好正阿
想俾羽生老師溫柔地鬧

我記得仲有彈幕話羽生係抖s添

原來抖s屬性唔只用於織田身上

啲觀眾都比佢調教到拎咪就會靜比反應勁齊

佢對無良都係
真係笑死我 係溫柔地叫你挑戰啲你未挑戰過嘅嘢

其實我好喜歡佢間唔中透出果絲絲抖s屬性

羽生噚日表示佢唔識踩單車 不過佢溜冰平衡咁好應該好快學得識

好想係佢後面推車教佢踩

羽生對熟人真係好調皮
但我好鐘意佢呢一面
有番佢呢個年紀既感覺～

無良話我都退役啦
依家先黎搞我😂

羽生話退役都上到難度度👍🏻

諗起佢本溜冰筆記突然有句‘今日激嬲咗爸爸’

呢樣第一次聽
有無片或者圖睇下

我都想知 好可愛

幻想緊佢比爸爸鬧嘅畫面
唔知點解覺得真係好可愛

23:04開始講抄筆記
23:43暫停留意筆記感想
（利申我都唔肯定呢個係唔係，因為我唔識日文，但的確貼吧有人講過，我搵唔返

大家湊合睇下啦
有錯見諒

呢個未聽過呀，佢真係好cute呀 ！睇cww都好like無良師兄出來做示範呢part，好笑又溫馨，見佢俾羽生同佐野點到暈陀陀，挑戰高難度，我地都好落力拍手支持佢架😬

晴明神社

更正係24:04, 24:43

可惜唔識睇日文
幻想下佢寫呢句果時既表情就覺得好可愛好好笑

我知佢比媽媽同姐姐鬧唔做暑期作業😂

個個都比人鬧過架啦

嘿，呢個我都睇過
同埋沖涼唱歌都比媽媽姐姐鬧話太嘈

佢上節目人地問佢暑期作業係好早完成定係最後一刻先做
佢話比媽媽同姐姐鬧到一路喊一路做
開學前完成得晒就ok
填充填填晒D窿窿佢就ok
笑死我

所以佢要假唱

佢假唱都七情上面😂

好想聽下佢唱歌究竟係咪真係五音不全

笑死🤣🤣
估唔到學霸羽生都有呢啲過去

Bilibili有條片佢唱左一句幻花成花

其實小朋友貪玩好正常，好過死氣沉沉做書蟲，所以羽生學霸是正常小朋友😆

仲有唔肯練習比都築罰佢正座
用冰場傳單扮棒球玩

啱啱去左搵
淨係搵到有條片佢同織田一齊食緊野
佢無啦啦唱左一句好舊既歌

都築教練應該比佢激到紮紮跳

大佬其中一個夢想係唱歌好聽D😂

諗起佐野稔同羽野都係都築既學生
但佐野年紀做得羽生阿爺😂

好遠大嘅夢想😂😂
佢去唱k唔知會唔會比隔離房投訴

佢連講句說話都走音
唱歌都唔知會點

係邊度 好搞笑

佢以前都試過深夜係屋企練習，跟著太大力bang 落牆嘈醒呀媽，呀媽起身鬧佢

利申 我都係咁話 填哂佢就得啦
根本暑期作業都多餘 比咁多功課咁個暑假意義係咩

好搞笑
你地有無諗過 如果羽生係香港人會點
宜家應該無得追夢 應該無呢個冠軍

佢係熱身區假唱完全感覺dreamer 臨到副歌仲要較大聲跟著狂fing 頭 點解隔離 Patrick 仲可以咁淡定熱身 bo 一如既往無奈

可能都慣咗見慣不怪呀嘛

如果佢真唱出黎可能會俾人話擾敵

香港做運動員好慘，不過做到已經難，因為屋企人多數反對，話咪發夢，無前途架😆

見佢假唱都咁投入，其實我好想聽一次，想知係咪真係會脫粉咁嚴重

香港啲溜冰選手去到世青，過左就幾乎冇影

11:00 開始
呢位選手你做馬咩

做緊咩

BO由一開始好唔情願抱住Pooh San
到依家自動自覺
都係一大進步

BO直情習得Pooh San身型

係😂
做Yuna教練時好fit
依家越黎越「穩重」

好開心 睇見大家討論到好正
其實羽生真係係同輩到好難得一見
成個運動家精神領袖
個日見佢去園遊會 成班上左年紀既呀伯大嬸係後面慈悲笑容影佢相真係好好笑

佢一聽歌就好忘我

熱身果陣既假唱同seimei段片剪埋一齊
就黎笑死我

同埋呢 羽生對女仔真係好紳士呀救命

1. 細個個陣玩閃避球拋向女仔個陣好細力（佢對男仔大力到痴線😂😂）

2.同女仔合照，手絕唔摸背

3.對花女勁體貼，又摸頭又合照

佢係園遊會同天皇夫婦對答果種淡定同得體
我應該十世都學唔黎

有段片佢14/15歲時在仙台冰場，幾個小妹妹圍住佢，佢話自己好受小妺妹歡迎😂😂😂

Omg
fan group 有人話佢會去幕張和金沢FAOI
點買飛？

真係去呀！有無人有興趣一齊去？研究下點買飛先？

真係去😑
佢隻腳好返未

可能點都要應酬下JSF?

估唔到真係去😥

fb見到有人po😯

唔準去呀😭😭😭
好好養傷啦bb

呢個show都幾多星睇

希望佢隻腳好返晒先去

我見到金沢仲有飛？ ぴあ

of course 啦，要好返曬至俾去呀😠⋯⋯其實個show幾月做架？

見到有s席
唔知買邊日好

🤦🏻‍♀️你班日冰協比佢抖下得唔得

幕張

金沢

其實佢去得我係咪可以放心佢隻腳應該ok

心思思想買左飛先，有無人有興趣？

唔跳應該冇事

有阿 研究緊

有呀。6月1日

想😩

buy together ？買s席🤔

好阿 我想睇2號
星期六就算請唔到假都安全啲有得睇

可否私訊你？我有個大問題

冇錢惟有要留喺香港做奴工

好，我買2/6，買唔買埋3/6好？

當然可以，我唔知呢度點私訊😂

不如你add我tg傾？好似方便啲
Another12345

I dont know too. My problem is i booked tickets to go korea with family on 2 June.
What can i do?!! 😭

都好阿 其實羽生係咪會出哂3場架🤔

係

呢度無私訊 只可以交換其他聯絡方式

Show嘅一定會出晒

我個tg係york1229

依家係咪冇晒飛？

去唔到 但我希望佢唔好有jumps
希望佢狀態大勇咁出下個賽季
JSF

留錢睇比賽算

呢啲show通常咩價位呢？

我覺得你預四位數一場啦，非黃牛價

有冇分唔同位置唔同價錢咁架？

以嚟緊Fantasy on Ice 幕張站為例

謝謝

幕張5月28日場電視有得睇

真係戥大佬辛苦

我睇網上啲人話唔關jsf事🤔
係p&g搞 羽生係代言人先會去
不過我都希望佢溜下就好
唔好夾硬跳

希望都係果招，齋滑唔跳，觀眾應該體諒的

cww咁就ok，絕對無問題，最緊要唔好夾硬黎🧐，不過我都見好多人講，呢個show唔關jsf事，佢亦唔係可以俾人強迫帶傷演出既人，應該都係評估過康復進度至參加~~

真係大佬自己想參加就最好
之前試過傷左都仲比jsf逼去演出
BO都出聲抗議過

我希望睇到大佬健健康康咁係下個賽季出現咋

佢仲要跳4a 小心身體呀

唔知faoi會唔會表演下賽季節目呢？
叙一同seimei都係ice show亮相

想知佢宜家會練得切下賽季嘅咩？

通常都唔會彼露全曲
可能表演一小段

好期待見到大佬新賽季回歸

唔知係咪返左加拿大呢?
今日好似有頒獎都唔見佢

咁鬼快番咗去？
不過都唔出奇嘅 佢都係時候要閉關啦
我地要捱過啊

我對下一個賽季既期望係LP,SP,EX都係新節目

最好全新

好耐冇睇過呢D自戀表演

都有啊，都喜歡啊！
不過比起19歲嘅change我更喜歡14歲版本，雖然技考冇咁成熟，可能我第一次係睇14歲的，先入為主吧，而且仲係蘑菇頭

其實我鍾意有LIVE BAND/現場唱既版本
我覺得羽生好似表演得投入D(定係我自己睇得投入D? )

你地有冇買到FAOI飛?

Bb第一條嘅自戀表演睇到我有少少老尷添

佢啲動作好wild 好撩

感覺上依家好難再睇到佢有呢D表演了 ，唯有睇舊片重溫返。。。

我都好期待新賽季佢有全新既節目，5月28係咪會播幕張場，到時唔知會唔會有少少片段睇到呢？

超鐘意第三段片
佢拎筆出黎畫心心果幕勁正

仲有佢著呢啲兩截式既衫仲會露腰添

唇膏黎架

依家大佬行優雅路線
好耐冇呢D中二病表演啦

上季表演滑用慢歌, 我個人希望今季用快歌啊

我反而覺得佢中二病表演好放 放到好老尷得黎我又好鬼鐘意睇喎

如果多啲巴黎散步道同let’s go crazy呢類咁撩嘅歌就好

佢話下個賽季要表演自己鍾意既野
我都好期待中二結弦重出江湖

話說我好想睇返seimei原本步法
不過為左攞高分改左

越中二 越鐘意

大佬話佢而家係大佬，冰上要㩒下中二 （其實係我話😅）

只要大佬溜得開心 咩風格我都鐘意架

見到有人建議佢下個賽季扮忍者

忍者
佐助呀唔該

但忍者衫唔靚，動作又唔大器喎

可能羽生會將成件事變到好型呢

我都對佢好有信心😂

咁我拭目以待啦 ，但我覺得佢應該已經定晒

有好多人已經編好舞啦
大佬要加快腳步

佢之前番左轉加拿大可能已經學左部份🤔

好期待！

咁又係
如果唔係都唔知佢返去加拿大咁短時間做咩

其實佢在加拿大都幾好？應該少d人及傳媒騷擾佢。

訓練咪好囉
但要離開家人同朋友
又唔語言不通
身在異鄉都好慘架

講起語言
佢啲英文已經進步左好多
仲記得Sochi果陣佢要搵translator😆

佢今次平昌記者會的英文叻咗好多！

呢篇訪問BO 話同佢long D 😆

我都意同佢英文叻左
雖然都好多I am happy同I don’t know
不過上次奧運記者會佢識用D好深既單詞
比D信心啦

其實每次都好鐘意係youtube睇fancam佢練習

你睇下佢個胸肌 個屎忽
媽呀

體脂得3，全身都係肌肉💪🏻
睇CWW著返以前D衫大隻左好多

流浪者之歌變咗爆肌龍蝦

悲愴同羅朱件衫都冇爆得咁虧張
都係差一年啫😂

但仲著得落已經好勁
Btw我都好鐘意佢著練習服
身材好到不得了

悲愴而家大個仔有膊頭大隻少少着更好睇

對比

屌 見到爆肌龍蝦有畫面 係地鐵忍唔住笑出黎

大佬你叫我著番差唔多十年前嘅衫都著唔到啦
大家攞件小學校服出黎 睇下著唔著得落
同意樓上 佢著練習服真係好型 媽呀
不過講真 佢著咩 我地都話型架啦

練習服緊身顯線條
表演服克意著鬆身D睇落大隻D

普通tee
我真係冇望心口

隱隱約約見到中間條線

其實咁多件表演服我最鍾意敍一
覺得好有仙氣，個袖飄飄下

佢啲表演服大部份都好靚
揀唔落手
不過佢真係好適合著藍色系既衫

次次見到佢D衫衫都覺得好隆重好多鑽鑽😂

佢著鑽鑽衫好靚
我最憎人成日話佢男人老狗加鑽鑽 真係聽唔少
明明bb著乜都靚 即使加咗鑽鑽都係大直男

講鑽鑽唔可以冇hope and legacy

其實都唔明點解有人話佢係gay
氣質完全唔係😩

日本選手d衫真係靚過外國選手好多，用心設計
外國選手有時好似着件恤衫+普通褲出來比賽😅

一件衫著好多次

我記得有次Patrick chan去比賽唔見左個行李
D人以為佢冇比賽服比唔到賽後
之後好似求其買件裇衫頂住😂

我見有人話Pactick Chan著秋衣 （即防寒內衣）😂😂

另外可能外國選手身形都比較strong
著起表演服黎好似無咁好睇🤔

我都勁鐘意睇佢著練習服，好睇過某啲表演服

我見過一次佢着白恤衫加紫冷衫加普遍褲，唔通係嗰次？
另外睇過nathan chen 比賽着件深藍恤衫。

原步法跟足陰陽師祭舞個時啲動作
可惜係步法有啲模糊俾裁判定級得2
羽生之後再改都係差些少
拎330分個時 無記錯定級都係得3

之前問過讀sport science 嘅fd
佢話無可能體脂得3,身體會有問題
俾過啲近照佢目測參考 佢話估羽生體脂都係4-5%多
實際都係要做測試先知

最近好似崔多彬定唔知邊個唔見行李無咗套衫
成版twitter幫佢求行李 最後都好似搵唔返

3%其實真係好似太唔真實
見佢手臂拜拜肉果度都唔係完全肌肉黎
所以應該唔會去到3%咁極端

唔見行李好似係上年既事
如果你話係上年見到都應該冇錯

其實我鍾意原本個步法
覺得雖然簡單但好有霸氣
Shae Lynn 都叫羽生有機會表演返

體脂3好似係日本有個節目講
不過就算唔係佢都係精鋼型

原本步法？2015果場係原步法黎？

精鋼型係我favourite
飲奶粉大隻型就不了

有個向後抬腿勁型

scac 出過一次就封存咗
呢套步法gala再有就好

我都好鍾意呢下開技

FAOI有冇可能表演一次?

我覺得呢幾下好表現到氣宇軒昂既感覺
特別係佢仲要抬起個頭

要睇羽生想點玩

其實羽生今次隻腳狀態會唔會好過2016年
起碼今次唔使做手術仲可以溜到冰
2016年做完手術兩個月都溜唔到冰

不過上次傷左腳又好似冇右腳咁重要

覺得佢呢個步法啲拍子仲捉得密啲
個身chok下chok下果度 仲有抬腿向後行嘅之後果個唔記得咗咩步法 都好型

lm,好中意羽生
由上屆冬奥就開始留意佢

抬腳向後行係CROSS ROLL

我覺得向後呢個仲型過向前

原來呢度都好多人索契開始鍾意佢

我覺得Nathan Chen 嗰d衫還好啦.....
宇野4CC黃色嗰件真係好肉酸

仲有Carolina Kostner 綠色嗰件連身褲都啱得

知唔知呢個咩時候？做咩開心成咁🤣🤣
好似拍洗頭水廣告，好得意，見佢笑到咁我都跟埋一齊笑

都係果句：羽生bb嘅衫係最靚最襯佢最有氣質
我除咗bb之外都欣賞梅娃嘅衫 尤其是佢平昌五輪FP果件 真係好靚

笑得勁可愛
真係好似拍洗頭水廣告

睇到佢咁開心自己都跟住笑
佢真係好鍾意溜冰

係, 完全FEEL到佢係好鍾意溜冰，響冰場上成個人會發光咁

好可惜無由索契冬奧開始識睇佢，遲左４年，不過今年到依家都仲好多活動，個黑洞期係咪會縮短，無咁難過

靠著佢嘅相同片 我可以捱得過黑洞期

我覺得今年黑洞期冇咁黑
起碼奧運同CWW,巡遊可以摧到幾個月

呢個回眸不得了

同感，尤其cww滿足各種願望
不過見佢呢幾個禮拜勁多活動，黑眼圈愈來愈重，都幾攰
寧願佢快啲進入黑洞，唔好咁操勞

5月仲有CWW另外兩場錄播，止下癮

我都覺佢好攰呀，黑眼圈就黎做到仙台想要既熊貓 ，希望佢過埋FaOI之後，真係可以好好抖一段時間，黑洞期我會狂煲片同雜誌~~

過完faoi應該冇咁忙
不過之後有個籌款節目佢一定會去
完晒就應該深潛到新賽季

真係睇住佢一個event殘過一個event

唔深潛都準備唔切啦 每日上冰練兩個鐘 一定要揸緊哂啲時間先得 我諗佢都好心急想番去專心練習

我到依家都想像唔到佢奧運前兩個星期先練到4周
心情係幾咁不安
最後衛冕到真係太好了

話說我捉緊食早餐嘅時間 成日引我呀媽同我一齊睇羽生bb
佢睇血魅果時個樣扭曲哂 應該心痛緊

唔知羽生會唔會有新廣告代言呢？

（但佢d Lotte 廣告太攪笑，希望佢拍d型d既廣告）

我覺得最頂癮係浴鹽廣告

新相
睇落手掌同塊面差唔多大

有距離架嘛😂😂

話時話, 早前去仙台見7仔有佢既資料夾送，一套３款，都買左一堆樂天朱古力零食 ，不過好彩都幾好食，反而朋友去日本買左幾樽印左佢個樣的香口珠, 到依家就仲未食>0<

一來有距離，二來佢塊臉真係細，同佢一樣影相Ｄ女子國家隊隊員塊臉仲大過佢 ，同佢一齊影相都有壓力

佢靚過哂d女子隊員😆

Photo from instagram

有冇見過佢以前的水樽套全部襯哂表演服😍

好似話係由美媽媽織比佢
好鬼靚

由美媽媽的傑作, 不過而家冇嚕

晒駱駝嗎? 啲味係佢揀架, 我3月時去都買左樽, 好味喎

由美媽媽好有心機

呢樣真

似媽媽

小心啲唔好用表情符號
喺連登盡量打返正字 唔好打5P字
否則出到去就會俾人屌到仆街

嗯⋯見到weibo又講返16 wc單野
其實好奇怪BO對羽生既態度究竟係點呢
直至17WC我都覺得佢對羽生唔多好好

哈哈, 所以如果唔係羽生, 我應該唔會開連登ACC, 膠登我都只睇無回過, 反而台灣PTT仲PO過文..

我以前睇波好低B咁上香討, 後來無咁熱情, 連PW都唔記得了@@

原來呢度有咁多規距, 你唔講我都唔知添

16 WC? 羽生係房喊同蛋糕果單？
17 WC係咩事

聽你咁講, 即刻記得開返黎食, 其實係擺埋左, 味道又真係OK, 黎緊唔知會唔會再有其他代言送野, 不過多數日本至有, 唯一香港見過係P&G衣物柔順劑有貼紙送

>0<
呢個都都係幾香討下

其實仲有好多奇奇怪怪野
BO好似成日都唔明羽生想點/諗緊咩咁
但係16年已經係佢地合作第4年啦

17年WC羽生CLEAN咪同BO講佢唔夠體力既
BO未等佢講晒就截住佢
我覺得佢有少少唔禮貌

17年WC 我都只係知FS大逆轉咋，之前有睇返片, 阿BO係咩事? 仲有, 呢排睇微博好似火藥味幾濃咁

仲有奧運個時佢未得羽生同意就亂講野
搞到羽生勁大壓力

微博見過蛋糕事件但睇唔明乜事？

17年純粹個人感覺BO對羽生唔多禮貌啫

微博呢期新舊FANS開火囉(好似係)

呢個都講得幾詳細,雖然唔知真定假

我以為出分數BO截停佢咋
會唔會因為BO覺得佢太有自己想法, 控制唔到呢個小朋友所以咁

當時未出分數架
羽生好開心自己CLEAN左想同佢SHARE感受
就算出都可以聽埋個學生講野先掛

其實D訪問中都成日覺得BO唔明羽生
上難度又唔比,D10事件又唔維護佢
羽生比賽失準就話唔知點解佢會緊張到失準
反而TRACY仲了解羽生

睇到2012 高橋輸比羽生條片
羽生明明係冠軍 但一啲笑容都無 我諗佢知高橋粉絲係咁鬧佢 但講真 實力黎架喎 唔好咁盲粉啦好心
果時羽生個表情我見到都心痛

BO都偏心Javier架啦
Tracy話哂都係女人 我諗會心思細膩少少嘅 加上佢好似都係有仔女 或多或少佢都會關心多啲羽生嘅 母愛光輝

聞說鬧得好勁，搞到頒獎片段都唔完整。。。

嫉妒心呢樣野好恐怖，好多高橋粉絲憎羽生憎到依家（唔知高橋本人釋懷未），部分仲過檔變埋宇野粉，就係想見到羽生輸，有時仲去造謠唱衰佢，佢地用咁扭曲的心態去睇運動比賽，無視他人在天份背後加倍的努力，我覺得好可悲

大陸啲網民真係⋯⋯啲人都幾好火
休賽季都有火開
不過花式溜冰呢個運動的確水好深
只能夠努力支持羽生
（對於羽生一路走來我已經太多感慨感動唔識講野

我都鍾意TRACY
佢冇話偏心邊個
但係對D學生真係自己仔仔咁關心

羽生上4LOOP4LZ都比BO話過
下個賽季如果真係通過到限制4周跳種類只可以跳一次
真係打到BO塊面啪啪聲

Btw 有時我覺得日本好睇重跳躍
因為見大家講bo 同羽生關係，我又諗起上賽季有套記錄片講羽生3個4圈，1個4loop etc
套野強行講到bo 同羽生意見不合咁
日本好多套都好鍾意講跳躍
大佬呀而家溜冰唔係跳冰呀
睇到我狂飛只睇羽生

睇返羽生自從升組之後真係年年都有傷
但係又年年破到世界紀錄/嬴到獎牌
學佢話齋真係熱血漫畫都畫唔到

我覺得啲粉絲真係有問題 我本人就覺得 將來昕使有個人破埋羽生記錄 勁佢好多嘅話 我會respect同欣賞 但咁樣唔代表我唔支持羽生架喎
我覺得做粉絲都要做得理智同有教養囉
完全用睇明星果種心態去追一個運動員 我覺得成件事錯哂 抹殺運動員嘅努力 咁嘅粉絲真係唔要得 仲好低質素
希望我地呢度個個羽生fans都係有critical thinking 同係理智嘅一班

想問 尤里呢套動漫係咪羽生嘅anti畫
見weibo有人講係羽生黑粉做
然後係都要整到個主角係腐咁

Bo 不嬲老土
成日都要穩陣
羽生極具前瞻性
迷妹表示除左26歲娶到老婆外其他都信羽生

因為跳躍係最易睇、難度最高、加分最多
咩步法銜接呢D真係要深入研究先識分

26歲娶到老婆都應該難啲架啦
佢自己應該都要求高又醉心溜冰 36就差唔多

入坑耐左真係睇記錄片疲勞

其實套漫畫個男主角個雛型係町田樹
根本同羽生一點關係都沒有囉

佢話羽生淨係掛住練4LOOP忽略PCS先搞笑
PCS最盡都係100分,TES無上限喎
同埋羽生練4LOOP都唔會得跳冰啦
唔加前後銜接都唔會過到自己

D紀錄片都係SET晒方向咁去剪接
有時睇雜誌訪問仲好

😔其實我係因為yuri on ice先知道羽生
佢係高橋同町田粉，因為賣腐先會吸引另外客源，
當時宣傳時話咩大愛什麼的，但之後比人發現佢本人原本係反同的

呢個真係唔掂，睇得佢地耐有時我懷疑根本唔係bo 偏心
係兩個極有主見大男人理念唔同
不過whatever 啦，呢啲係佢地之間處理嘅野
以前Yuma kim 又係唔知咩事
做觀眾專心睇比賽好過
太多drama 會疲勞

真係唔知點解套漫畫會聯繫到羽生
個男主既背景經歷全部同羽生唔一樣

入去睇close up樣同練習

其實都唔係drama而係現實係咁發生緊
同埋現實中教練同學生成日咁角力
我覺得對於學生訓練同比賽都有影響

某啲造型都似嘅，可能有啲粉絲不明就理見到似就推波助瀾

最似咪就係成日著運動服

我指drama係其他旁觀者唔同嘅解讀，人人都唔同講法
但竹現實咁樣發生的確係對羽生唔好
呢個時候又要讚下羽生強大心靈
因為我都有經驗同老師唔夾係幾咁痛苦
甚至會磨滅興趣

可見羽生真係愛溜冰到一個異空間地步

不過條教練team 都唔係得bo一個
Tracy 相對幾明白羽生

其實依家羽生滑行同跳躍都唔係BO教
下個賽季都係等羽生自己鑽研比賽策略啦

其實會唔會有可能係語言不通深入野教唔到好冇癮，同埋因爲種族呢？唔會對佢唔好，但有差別待遇咁
其實有個咁嘅學生真係恨都恨唔到啦，死都癡實

語言不通呢個問題應該解決左好耐
羽生都去左加拿大6年啦,點都溝通到既
同埋D專門術語係世界通行

我唔敢講BO有冇偏心啦
不過佢真係好老土封閉兼保守囉

同埋羽生既眼光從來都唔係放係同輩身上
佢一直係望住將來升組既小輩黎打
周知方JUNIOR跳4LZ佢已經覺得自己要再加難度
如果唔係羽生點守得住咁多世界紀錄同金牌

想問問PCS TES係咩黎？

羽生啲四周跳好似都係自己練番黎 去加拿大都係為咗有個清靜啲嘅環境練習 同埋滑行果方面嘅改善囉

pcs係技術分，即有時會見到左上角個格仔不停加果個數；tes係表演分

好似調轉左
Tes先係技術分

有興趣可以睇下呢個網
都幾詳細

啊係，調轉左，sorry未訓醒😅

謝謝。
我仲未睇得明steps 同spin 怎樣分3級或4級，同埋級數會否影響分數？

我睇過平昌張分紙，好似冇寫steps 同 spin 的級數，所以疑惑會否影響分數？

有寫step同spin後面個數字就係定級幾多
定級會影響分數，越高級越高分

呢個教睇小分表好詳細

呢個有定級標準介紹

好正👍，可以了解多d評分細則，好老實，平昌至開始睇花式溜冰比賽，好多野都一知半解甚至唔識，有排學😃

自從鍾意左羽生之後先認真研究溜冰技術同計分方法
同人講羽生有幾勁起碼講得出佢點勁法
同理都可觀照其他人同佢既分別

舊文分享： shae lynn bourne 訪問講hope & legacy
好深入

之前都係睇完呢篇文
再去睇番hope &legacy就有種唔同既感覺
會更加體會到羽生想表達既果種情感(?)

講起h & l又諗起鈴木明子話羽生表演唔夠emotional
我想比一打膠佢

算啦
Haters gonna hate
係唔鐘意羽生既就點都會搵到位入佢

幾時講咁on9

謝謝
現在知道羽生在平昌的定級了

係憎佢人前扮同羽生好FRIEND但背後放冷箭囉

贏左17 wc之後

乜原來條女咁假架咩
之前睇到佢同親羽生一齊都好friendly咁wo
嘩

真係好彩羽生住加拿大，如果住日本成日都要對住啲咁假嘅人，唔理又唔係，雖然佢會好孤獨，但我都情願佢咁，都好過周圍圍住晒啲假人同負能量，好影響情緒

老老豆豆 日本人不嬲都假假地 自己情感唔輕易表露出黎 我都真係幾唔鐘意放暗箭嘅人
俗語都有話 明槍易擋 暗箭難防呀嘛

啱啱睇到呢段片點評平昌男單SP跳躍技術

有慢鏡講解正確同投機取巧（偷周）起跳方式既分別
仲有分析起跳前既choreography movement
有興趣可以睇下～

其實話h & l唔 emotional都唔知係咪盲
現場咁多人感動到喊都睇唔到

情熱大陸佢自己都話如果唔隔離自己好容易受外界影響

我諗佢由細到大都唔知經歷過幾多次呢d事
記者會都講有人表面上恭喜佢但係個心鬧佢

買左蒼之炎唔識睇日文,呢度有翻譯

呢啲解說好睇, BILIBILI有中字版
M叔係羽生真愛粉 次次滑完佢都係果句台詞

羽生結弦星球只得一個居民就係羽生結弦

原來有中字 遲啲補番先
佢地真係好敢講 好正

因為得羽生先可以做到呢個高度

我都好鍾意M叔，佢愛羽生但評論好持平，唔似有Ｄ人，唔知係心盲定眼盲了，明明H&L感染力咁強都可以話唔夠emotional，點講得出口架

微博兩大站同B站又真係好多片睇，夠晒儲定糧過黑洞期

所以佢咁細就已經好通透，因為見慣表面笑騎騎，內裡放毒蛇既人，最恐怖佢地仲要係同一個圈既人，甚至係前輩，蝦一個叻過自已、成績比自已好、胸襟比自己廣闊的小朋友，唔知羞咩

重新睇返蒼之炎翻譯
雖然技術上阿部奈奈美冇BO教人咁叻
但係心理上佢叻過BO好多倍

返黎發現大家講咗咁多野
我之前咪講呢條片
意大利佬慢動作逐個位講呀
純運動角度真係覺得大陸個金博洋個技術分好唔抵

記得有場比賽羽生溜冰奈奈美老師係側邊喊

係咪2011 WC 嘅FP，果次太唔容易聽說係打左針的，估唔到佢會滑到咁，第一次成人組wc就攞銅

KEEP左4年半既世界第一,大佬真係辛苦晒

下個賽季終於唔使比人追,可以全力追趕人啦

睇片見佢好開心，仲跳跳紮，無記錯金銀係陳偉群同高橋？估唔到後來日本站拎金就。。。好無奈，不過都睇到佢一直咁成長，無論身邊既人係點都好，佢一直保持初心

微博有post 話在多倫多超市見到羽生
唔確定係唔係新相？！

佢個樣咁多年都無咩點變 真係好難睇得出係幾時影
Btw BB好清秀

舊既，2-3年前影

睇羽生自傳就會知佢同高橋既分別
自傳入面基本上各種讚其他選手有咩好
只睇到人地比自己好既地方 然後努力改善追上人地
取長補短 習百家大成
先成就左今日既羽生
呢啲野我諗高橋呢世應該都唔會明白

同埋佢既進步係巨大
上一年比1x名
下一年就升到頭5/甚至拎牌拎金
上一場犯既錯誤下一場就要改到
否則就係冇進步
就算改到都要之後記得唔可以再犯
每一場少少進步累積落黎一年就飛躍

無錯 佢有天份同夠努力已經夠贏 但加埋佢欣賞對手 集百家大成先真正將佢推上花滑嘅巔峰
謙虛學習呢樣真係無得輸

Zhenya 喺ig del 晒同羽生嘅合照，究竟佢兩個咩事啊，嚟緊五月尾六月頭仲要同台架喎

Zhenya係邊個？

係咪梅娃？

Yes

係喎 之前見仲有 宜家得番2016 10月30 佢同羽生同misha g果張
咩事啊無啦啦會del哂咁奇怪嘅

係咪覺得好多羽生嘅fans都follow佢
所以唔想有羽生同佢嘅合照
將個focus shift番去佢自己度呀
利申 9up

天份+努力+聰明+冷靜
比賽出錯點樣臨時改構成追返D失分
為左贏每一分都好重要
我諗佢訓練一套節目應該有幾手準備
唔係點會即刻改到又冇犯規

我估佢兩個私底下應該冇乜聯絡？

羽生好似乜點話同邊個選手會keep住聯絡啵 好似

訓練時已諗定唔同組合，計埋分
諗起4CC Fs

如果我冇記錯或誤會, 睇過BO訪問，佢唔鼓勵學生臨時改構成（訪問是有關javi 在索契攞唔到牌），但羽生偏偏做到。

BO 或Tracy 講過羽生同javi 訓練外都唔會一齊hang out，又估羽生冇javi 電話

因為平常人做衰咗個動作都起碼有幾秒諗搏唔搏一舖
諗嘅時候可能又會跟唔到拍 cheese model咁
但羽生個腦一黎轉得快 兩黎好似樓主講佢有幾手準備
所以抵羽生衛冕 抵佢做世界冠軍

好似都有聽講過話無私底下食過飯
去果邊又唔係玩 佢咁專心 都係好事黎嘅
同埋我諗羽生唔係真係咁想埋Javi堆

都唔係好多合照啫，同埋本身Zhenya 自己都高知名度。我尋晚見到佢del 晒啲合照係嚇咗嚇，做乜鳩咁突然會放緊大假時無啦啦del 晒一個同佢傾慕（？）嘅人嘅合照，因為佢本身近來都大壓力，驚佢有咩事

臨時改構成有風險
除左跟唔上之外仲要唔犯規
事關一個節目只可以重覆兩次同類跳躍
否則就要扣分
羽生平時應該練開幾種構成以防萬一

呢個運動比佢玩到咁癲😂

咁咪仲好，專心練習

Alina 開始練緊新programme, 但Zhenya 宜家仲喺馬爾代夫定唔知泰國放緊假，嚟緊又要去日本連踩三場show, 加埋近排嘅傳聞，我開始擔心佢嘅前境

講真就算平時有練開幾種構成
去到比賽果陣咁高壓既環境下
佢仲可以一邊溜一邊咁冷靜諗
唔單止跳到哂佢改左既跳躍
又要無甩音樂喎
係我眼中佢真係完全非人類

咁呢個真係靠佢自己諗
定係佢隻腳仲未好返到可以訓練既地步？

不過又唔好太輕鬆
女仔好易長肉，一放鬆就容易肥
到時再練就辛苦

呢個就係我話佢癲既地方
佢真係變態到後半完全改晒構成都得
17年4cc簡直係經典

雖然4cc輸左
不過佢都好開心好滿意
因為自己又進步左

係咩傳聞？唔係話佢骨裂咩

轉教練，詳情唔喺度講，畢竟呢度係羽生討論區

轉邊個？咩原因？
我八卦想知

唔知轉邊個，只係呢排個風吹得好勁話Zhenya 會離開 Eteri team, 好似話俄羅斯想集中晒落Alina 度，加上後面仲有幾個
等緊上位，唔想再冒險投資落去一個傷咗大半年都未斷尾嘅選手度，而Zhenya 轉教練好似仲要自己出錢。而尋晚Zhenya 嘅社交網絡亦都好異常，除咗喺ig del晒同羽生嘅合照外，仲unsubscribe 埋 Eteri team 個VK Group, 加埋尋日無啦啦又有場六月頭嘅show 加咗佢個名，宜家成班fans 都諗緊Zhenya 係咪要搵多幾個錢自己請新教練

唔知俄羅斯體制係點
佢地冇贊助/補助運動員請教練？

不過認同佢個教練帶得太多人
（仲要青年組已經跳緊3A,4T)
如果梅娃唔升難度可以講冇咩優勢

下個賽季好似乜都重新開始咁
奧運兩金終結
世界排名唔再係第一
新賽季新評分標準
覺得羽生唔使再背負咁多期望

排第一都排咗差唔多五年

係
所有紀錄都完滿結束
下個賽季新開始

一切都係傳聞，究竟stay喺Eteri team, 轉另一個國內教練定要去國外仍然係未知數。作為fans 只希望佢健健康康唔好再有大傷，keep 著進步，可以起碼參加到下屆奧運。所以我其實麻麻地佢可以跳返冇耐就連踩三場show, 不過我又唔係佢邊個都冇權叫佢接少場show, 專心訓練去攞返十足狀態應付下季啦

唔再世界第一？ 咁係邊個？😨
其實世界第一係咪用計分計出黎？

Nathan Chan
上面有講因為羽生上個賽季比得兩場

世界第一係累計兩年積分計出黎
今年參加得3場比賽
清空左前年積分
所以排第三
依家世界排名第一係Nathan Chen

之前覺得佢太著緊勝利所以會緊張容易失準
下個賽季用追趕人既心態唔知會唔會表現得更好

比左3場
一場B級賽，一場gp,加埋奧運

其實梅娃都幾
奧運前兩年既統治力

所以直頭gp 直頭得一個站嘅分，不過佢就算有參加到另一場gp 兼贏咗第一都好似係係得第三

除非係gp final

原來係咁，連續五年世界第一佢係咪第一人？ 辛苦晒啦
以前佢崩得太緊對自己太狠，經歷過咁多而家先23歲，人生仲好漫長
或者真係會心態唔同左，顧慮少左，喺未攞過金嘅賽事入面衝下金囉，好似4cc咁

係我心目中 羽生bb都係世界第一

係連續5年世界第一
平昌周期除左相撞事故之後既nhk得第4
其他比賽全部唔係金就係銀
12次破長短節目總分世界紀錄
連續4年gpf冠軍
2年世界冠軍
連續2屆奧運冠軍
佢既成績已經足夠輝煌

睇番世界紀錄頭三都係羽生
Nathan跳左6個四周個記錄都係得第四

現有計分系統長短節目總分羽生都係世界紀錄保持者
不過紀錄終有一日會被打破，但係生的確係呢個時代既goat

羽生絕對是這個時代的GOAT，無容置疑 ，今個賽季好像只參加了3場比賽，包括奧運，還能排第三，已經超級厲害了

如果下個賽季真係改左評分準則
咁佢個記錄將會永存
Goe+-3時代既王者

其實改硬
睇下下個月公佈點改
不過isu已經有公開文件參考
唔同國家都有唔同建議

奧運金牌已經一口氣幫咗佢攞千二分

話就話加減5 goe 係希望多注重質量
我都係驚裁判個控制又多左

奧運同wc積分一樣都係1200
不過佢冇參加wc冇分

雖然話+-5
不過點+-都係問題
依家真係持觀望態度
唔好諗+-5會提高質量

有興趣研究世界排名積分點計可以參考雨面條link

唔係兩個計最高分嗰個咋嘛？睇返個ranking 佢參加唔到GP 總決賽先係跌到第三嘅主因

睇佢以前的訪問好似好壓抑，平昌奪金後某d訪問都覺得佢壓抑。希望佢攞左二連霸之後會放鬆，開開心心

係喎，唔記得wc同owc 是旦計一個
不過算啦，第三咪第三囉
咩獎都拎過咁濟

始終拎到奧運連霸最緊要，跟住落黎可以輕輕鬆鬆，enjoy黎緊的比賽，繼續挑戰自己

話時話，見到N.Chan好似想響GPS揀美國同法國兩站，開始期待下賽季會係點了.

我都係😂😂👍🏻
始終總積分排第三都唔夠實現自己夢想連金奧運
超級期待下賽季短長新節目

黎多d性感風你話幾正

諗起佢個Lets go Crazy個造型
繞樑三日 好正 成日都回味

羽生冇比wc好似揀分站仲自由左
依家佢想揀邊兩個站都唔使顧忌
我估其中一站一定有nhk
JSF唔會比羽生呢隻金蛋走左去
至於另一個站如果宇野揀加拿大
羽生應該會揀俄羅斯

佢個套紫色真係痴線架
我每次都會望住下面
然後再望埋後面

噢
今季個套可唔可以都係咁性感

Let’s go crazy件衫應該係佢比賽咁多件衫入面最貼身

我都忍唔住望到 我唔想架
但真係唔覺意雷射眼掃到 睇咗幾秒咁囉

咁要留意住NHK幾時開始抽飛，美加同俄羅斯就應該去唔到了，無$亦無假

我覺得其他都貼嘅 但只係佢著紫色褲好明顯姐
平時黑色都唔會見到 紫色仲要咁淺
唔好怪我

講真紫藍色crazy 我真係唔望邊
尤其跪滑嗰下

需唔需要日本信用卡？
之前好似講過要日本電話號碼？

唔知望邊*
不過髮型唔錯

亞洲得兩個分站
COC羽生都幾肯定羽生唔會去
NHK抽到飛真係要還神

我覺得其他衫羽生著起會鬆鬆到咁
但係紫衫貼到有訓練服既效果

條紫褲有藍色反光

睇黎大家既目光都好一致

係呀,D光照落件衫度好靚
白色反而冇呢個效果

NHK未抽過，根據我極少抽日本飛經驗，如果用lawson會好少少，無咁多限制，但要用日本vpn至上到去，eplus要用收到sms的日本手機號碼登記先，如果限定用信用卡俾錢，就一定要日本卡，比較麻煩，另一個pia未試過，唔知係點

唔知呢度有無抽過的朋友可以分享下

無計啦 本能黎 我順應本能姐

呢套太貼身，真係唔好意思望佢條褲

一齊抽NHK啊 我都唔知點抽好

呢個我都唔知
如果有巴打絲打識抽就好

大約幾時開始賣飛架

公佈選站之後先有賣飛消息
5-6月左右先公佈選站

到時有興趣的朋友可以交換tg，傾下點抽

NHK同CWW & FAOI應該好唔同，而且難抽好多

呢個tg

歡迎加我

預8月NHK 好似係
有兩次抽飛 一定要日本地址電話
之後就到海外買飛
最後就公開發售
大概係咁上下

之前nhk已經難買飛
今年仲要連霸奧運之後再比賽
都唔知情況係點

班日本貴婦一定好瘋狂

我見到在viagogo, FAoi飛叫價hk$4000 至hk$13000

拎左一屆奧運金仲比賽已經少
佢仲要拎左兩屆金都仲唔退役

我相信除左日本貴婦之外好多人都好期待佢比賽

唔知佢仲會比多幾耐
比賽睇一場少一場

所以之後D比賽應該會更多人去追

除左日本貴婦，今年冬奧後仲多左一大堆大陸土豪，佢地買黃牛都唔手軟

我地唯有盡力抽飛先

面對土豪我諗我真係唔夠抽 不過抽飛講速度嘅

大陸好似煲得羽生好勁
貴婦同大媽聯手掃場場😂

講到抽飛，我覺得難度系數係10

所以先要團結力量

係咪難過跳4A😂

未起跳已經feel到失敗

係定啦😔

唔知一人可以抽幾張呢🤔

一般4張

同意團結就係力量，雖然係好難好難，我亦無大媽貴婦咁有$，不過都會試下抽，至少試過無都盡左力

要有羽生精神
唔好咁易放棄阿
大家齊齊抽

要有體育精神！陪陪下跑可能一個彎位跑出咗呢
未到最後一刻都唔知邊個抽到喎

你地覺得羽生自從跟咗Orser後同以前有咩分別

就跳躍黎講羽生跟BO之前技術已經頂尖
不存在錯刃存周呢D問題
係滑行同體力改善左
因為咁跳躍穩定左同更加銜接豐富

其實BO都唔係生神仙
Yuna同羽生可以拎奧運金
主要係佢地跟BO之前技術已經好好
BO係幫佢地進一步提升
但唔係個個都得既
有人換左BO成績都係麻麻之後走左

有個訪問是羽生去加拿大後，羽生都話滑行進步了，以前要踩4步，而家踩3步就得，好似游水咁。留返力量做其他野。

佢本身體力差
滑行好對其他方面都有幫助

初初去CC練滑行影響埋跳躍
不過半年已經成功克服左問題

仙台冰場新留言
究竟神隱羽生有冇返到加拿大

睇片佢以前滑RJ1 後咀唇變紫，狂喘氣 ，好彩冇事

2013 WC仲驚
lp完左直頭訓係冰面喘氣,起返身都企唔穩
到RJ2都仲有體力不足既問題
有幾場一比完就跪低,虛脫咁樣
係去到歌聲魅影先冇再咁

2018開始所有ice show剪輯
有興趣可以睇睇

依家先見到梅娃走左
真係去跟BO?

大機會

嗯~樋口新葉都好似會轉去跟BO
如果係有兩個頂級女單係手喎

嗱，呢個就係tricky 位嚟，本身大家對Zhenya 轉去BO嘅傳聞半信半疑就係因為樋口都傳得好勁話會去，但宜家當Zhenya 離開Eteri 只係差官宣，而傳佢最大可能會去BO 時，樋口去跟BO 嘅風又相對細咗

冇野既,一次帶兩個頂級BO都唔係未試過
Javi同羽生都係咁帶啦
不過講真如果佢地兩個都confirm轉去BO度
再加上之前吹金博洋都會去跟BO
咁CC會有4個頂級選手
(仲唔好計下面一班JR/剛升SR)
我懷疑BO有冇咁好心力顧晒咁多個

我都見到傳得好勁梅娃會去跟Bo，但Bo嗰邊仲未講過野，至於金博洋都係傳，同埋見過話就算真係去cc都係短期，Bo帶2個頂級選手都ok既，之前已經係咁，但2個以上就未必可以全面兼顧到～～

嘩 搞到好似個個都傳去bo叔到
應該冇乜可能咁多人去
係消息傳黎傳去傳到錯哂

係啊，其實「Zhenya 最大機會會跟BO」都係得Match TV 呢個source, 其他都只係轉自March TV 嘅報導。雖然可信度高但孤證都係不立，所以我都係觀望著先，直到官宣

其實除左帶JAVI同羽生佢仲要兼顧其他選手
一場奧運換左唔知幾多套衫
佢已經分身不暇
如果唔係TRACY同Briand都唔會走到咁前

次次邊個轉會都傳去BO度
不過又咁睇
BO應該都想揀返D人FOR下一屆奧運
羽生應該唔會去下一屆奧運
男單暫時得返個JR未升組既Stephen有潛力
但係未過發育關一切都係未知數
女單手頭上都好似冇邊個突出

如果有d年輕既頂級選手想去BO度都有可能會收

其實我唔係咁想梅娃去CC
我覺得幫助不大

留喺Eteri 度都未必有太大進步空間，轉個環境點都會有幫助。加上我覺得繼續留喺Eteri 身邊，見著啲師妹個個識4T4A 實會好大壓力

唔係嘅 梅娃刃跳執咗好耐都未搞掂
如果bo叔真係有位可以帶多個選手
對梅娃打好pcs同jump真係有幫助
而且蟋蟀成個team 逐part分開咁教應該唔成問題

不過年年都傳邊個邊個去蟋蟀
到最後都係得個傳字
今次應該會有人去嘅 但短期定長期,定還係拜bo叔師
等夏季training 就知

我係諗緊BO有冇帶過呢D本身JUMPS有問題既選手?
改善到又出到成績好似冇

同埋梅娃PCS已經好高,進步空間有幾多?
如果要跟係咪跟個技術型既教練會更好?

其實BO負責教d咩？羽生話tracy負責教佢滑行，仲有另一個教練教jumps，咁BO 呢？

BO係總教練,佢有時都會同TRACY帶滑行練習
不過依家應該好少親身上陣
一來冇咁多時間同咁好體力,二來CC有專職教練負責唔同方面

邊度可以睇到梅娃的消息？

羽生以前刃跳成日錯刃 跟咗bo由基礎再打起
而家無再錯
其實梅娃PCS有啲水 自己係梅娃fans都覺得
如果佢去bo到有好嘅編舞真係唔差

比較想知會唔會再冇Anna Karenina睇

梅娃唔係話留係同一個冰場，轉教練咩？
俄羅斯比加拿大教政治不正確喎⋯⋯

你係咪講緊4FLIP錯刃?
我考古返羽生升上SR第二年已經改好左
應該係跟BO之前已經改好

BTW.俄羅斯會唔會放人去加拿大都係未知數

我暫時都係依賴外國英文forum 轉貼嘅新聞，遲下我學俄文學到A2應該會自己去俄佬啲傳媒同俄佬Forum 睇

Golden skate?

印象中佢升組個時俾人捉過flip
好似係去bo再練跳時改重心 重新再打磨
不過梅娃轉教練應該都係返俄藉多

升組係跟阿部奈奈美
係2012-13賽季先跟BO

就我睇返咁多新聞訪問同自傳
佢話去BO度改善得最多係滑行
所以我真心諗BO對梅娃改刃呢方面有冇幫助

自己印象記得佢升組頭兩年都係錯刃
同埋記得訪問都有講過話喺蟋蟀練跳有改善好多
可能太耐撈亂掛 但印象中係有類似嘅事

2010-2011升組
2011-2012糾正錯刃問題
2012-2013跟BO
個TIMELINE應該係咁

我記得佢有講話練滑行初期連跳躍都做唔到
因為速度,起跳時機等等都唔同左
但係練好左之後跳躍都進步左
不過唔知用刃關唔關事

韓國16歲果個都係跟BO喎好似係

車俊煥係跟佢
今屆奧運佢有5個學生參加

5個咁多 咁多學生其實都會分咗心去教
雖然javi今年會走啦我諗 然後再教埋梅娃同樋口
好似以前淺田諗住跟BO但最後又無咗件事

暫時除左JAVI之外CC都未CONFIRM邊個走邊個留
都係睇定D先

3f都係錯刃

年年都傳 所以大家都估估吓
等夏季訓練營就知有邊個加入

但Zhenya 要喺今個月廿一號前搞掂轉教練嘅手續，唔係嘅要自己俾晒錢，好似係

等官方消息算

咁講佢2014WC都係錯刃

2015WC用刃不清
[url]
[/url]

羽生用左3年時間先完全改好
梅娃用3年時間都22歲

啱啱好奧運年

俄羅斯班妹妹練到咁癲都唔肯定梅娃爭唔爭到
不過佢有鬥心都係好事

唔覺意比我搵到意大利評述講羽生比賽D片

殘體中字

好吃力咁 睇見都心痛

前幾日都有睇呢個，未睇晒

最鍾意睇意大利大叔評述
羽生做得好佢地會讚，做得唔好又會鬧
同埋佢地好敢言
對於評判比分唔公正都夠膽講
同埋真係好詳細分析返D技術要點同困難程度
其他台評述好少做到呢點

睇哂入面咁多場
佢地真係勁專業 基本上估分都估中哂
好既會讚 壞既會彈
唔似其他台可能淨係focus羽生既跳躍成唔成功
仲會講埋跳躍進出步法、步法定級、旋轉等等
最鐘意就係佢地敢言
好直接咁講啲裁判解釋唔到點解俾咁低goe

WR果場 Hope & Legacy俾裁判壓分
M叔睇到勁激動
睇彈幕仲話佢喊左
真係好可愛

H&L我覺得佢應該係嬲到喊
見到個分即刻話係醜聞
的確壓分壓到離晒譜
冇一個跳GOE+3
PCS得97.08

其他評述只係識講破世界紀錄
但係意大利大叔會講返佢既難度同表現唔只得咁少分

我唔知意大利話嘅語調本來就係咁定係特別對羽生係咁, 我又冇睇過佢地講其他選手啦,
總之我覺得佢地解說羽生好興奮激動, 特別係M叔, 連A叔都笑佢

翻譯用詞可能都有關係, FANS翻譯係帶有愛的
M叔話你地有種就每項比佢10分, 笑死

意大利人講野都好似係浮誇D
西班牙個D都係咁
不過我覺得佢地評述係比北美個D一針見血D
睇返CBC NBC唔會有咁多技術分析
最多都係講佢用緊咩技術
唔會講點難法
同埋講野好圓滑

佢應該係感動到喊
節目去到一半佢就開始無點講野
同埋聽到輕微抽泣聲😂
到最後等分果陣先開始好激動話要俾全10佢

又諗起「羽生星球得一個居民，就是他！」

我諗到" 孤單又燦爛的神"

佢講過好難係表演既時候表達到自己內心既感情
因為每個人既背景唔同感受都唔同
但係撇開逆襲呢個感動位
我覺得H&L的確傳達到佢自己內心感情既節目

我真係好鍾意佢呢個表情
好平靜好淡然

Welcome to Hanyu’s Planet

可能係因為係h&l佢係做番自己
唔似seimei咁係cos其他人
H&L成個編舞就係回顧番佢溜冰既經歷
所以對佢黎講更加有代入感吧

M叔好似在twitter 讚 CWW 個show?!
(但佢聽得明？又好似冇英文字幕）

我喜歡第1張

應該有人識整意大利文字幕卦
就算唔識聽都可以睇

第一張係佢滑過評判席前面
佢合眼對眼微微笑完全唔似比緊賽

評判唔受，所以冇3分加☹️

一定係妒忌佢咁完美

.

等我霸氣SEIMEI重出江湖

呢個動作佢特登嘅
觀眾：

比你識穿左,其實我好可愛

見你咁可愛我就放過你啦

多謝你

兩個奧運我最鍾意既動作

一樣

很喜歡第1個

同感

超鐘意敘一最後一段，像行雲流水一樣

3.0版本最完美
將2個SPIN放前面,2兩2JUMPS放後面
又加到分又合樂

仲有個升級版既連跳都好靚

表演緊咁 真係好鐘意佢咁嘅表演

我諗咗好耐佢做咩特登咁做
But anyways,係正嘅

我都有save到呢兩個 因為咁 我就入咗坑

白天鵝

睇到Hydroblading, 我就諗起佢cww 做時竟冇換到腳
我估佢右腳恢復應該有啲成效

奧運gala之後休養左3個星期，4月cww表演隻腳已經唔再痛
估計依家應該差唔多可以練返跳啦卦

第二個好似叫起啲式神咁

Hydroblade我記得我第一次睇佢做嘅時候
我起咗雞皮
真係好震撼

羽生SEIMEI要斬妖除魔

哇哇哇 呢張好型 真係SEIMEI上身

話說記得羽生表演前有去到京都晴明神社
前幾個月我都突登去咗參拜
希望晴明繼續保佑佢傷患可以好啲，佢可以留喺冰場上再耐啲

有個問題，比賽時男子花滑運動員有冇髮型師？
女子運動員有冇化妝師？定係全部自己整？

圖一 我都係最鐘意notte stellata呢個動作

btw推post推得好快 好耐無入過黎 又已經三十幾頁

奧運前整傷但係又比佢拎到金
晴明都唔知叫有冇保佑佢

羽生係自己SET頭
(成日見佢後台係咁噴hair spray)
女仔我知有D係自己化妝

不過唔知有冇專業人士幫佢地

做咩咁耐唔入黎
唔好潛水喎!

呢下高招
置諸死地而後生

個衰仔成日整個撻頭 迷死人咩

想像緊佢係屋企睇blog 睇片研究點gel 頭

白色carzy 同埋撻頭

次次都係咁
可唔可以有一年比佢順順利利

見佢isu 網一堆傷

咁啱睇緊，好正
M叔又講羽生星球, 好好笑

應該無人記得我
呢排忙 睇仔都無時間

真係無返咁上下靚仔同身材都carry唔到
電死人

年年都傷但係又年年都拎有金有銀
我真係睇唔透

我記得你呀~上個POST你都有一齊傾

呢隻hairspray 唔得，變左海膽

一打開M叔既Twitter 就見到勁多關於羽生既post
Ig follow左19個人 無男單選手但就有一個係fans開既羽生acc
係真愛

用錯左特硬

大叔的愛

佢地2012年已經預言羽生會領導溜冰界

M叔twitter 有fans 話想集齊全世界fans 既信, 整一本message book 俾羽生，慶祝佢24歲生日！

會唔會收到羽生回信

本野應該會厚到不得了

我唔介意no paid幫佢

諗都諗到 厚過字典

想知M叔全名 follow下佢

無睇都知呢套日劇好hit

每逢冰演好似都有擺禮物箱，可以寫信同送禮物俾各個表演者，之前cww我都用有限英文寫左一封 ，黎緊faoi唔知有無呢

我傾向寫完之後親手交

可以有辦法親手交俾佢？唔通係識佢身邊既人？

完場喺會場外等佢？IDK

Massimiliano Ambesi

個fans在twitter 寫佢地計劃整好message book 後寄去skating union 交俾羽生

之前睇呢度講JSF 點逼害羽生，我純粹以旁觀者角度睇件事。而宜家我都開始明白你地點解咁嬲......

針唔拮到肉唔知痛
羽生都比JSF同日媒逼害左咁多年
如果唔係佢自己夠硬淨贏到奧運
後果真係不堪設想

衛冕唔到一定一沉百踩
個處境我諗都唔敢諗

點解突然有感而發，唔係又有咩事啩

每次諗到呢度，我都覺得羽生之前受過幾多苦雖然好難過，但幸好佢捱過左，今屆冬奧亦無辜負佢既天份同加倍努力，將屬於佢既第二塊金牌交到佢手上，如果唔係就太殘忍啦

其實睇返羽生一路以來既經歷，都好佩服佢既堅強同毅力⋯⋯BTW，今日留意到梅娃單新聞，好為佢難受，教練點都唔應該將兩人私下説話公開，希望佢振作，搵個好敎練

只能夠講，十一年情又點，到最後咪又係翻轉豬肚，搞到件事冇彎轉。我宜家真係好撚想睇新一季冰場上面會有咩情況發生

我啱啱都睇到梅娃既新聞
個教練話佢問過點解唔將Alina 留多一年係junior
唔知係咪真

佢話Match TV 報導出之前一直唔知咩事喎，個風就本身已經喺俄佬論壇吹咗成幾個星期嘅，真係可以成team 人咁都唔知？

就算有，都應該只是冬奧失望下既情緒發洩説話，但教練咁講出黎，就令到大家都好尷尬

直頭挑撥埋Zhenya 同Alina 之間嘅感情

都見唔少前教練數臭運動員既情況
其實都唔使咁小器啫

可否share 新聞條link?
(Sorry 有d off topic)

俄文，但大概內容上面講咗

同意。冬奧四年一次，時機好重要，人好難控制。羽生亦好有毅力和意志力，堅持到金牌。
冬奧時見到梅娃都覺得好可惜
有時覺得運動競技好殘忍。

原來係咁。人心難測，何況競爭咁激烈嘅環境，一直咁親密嘅人咁對自己又真係幾傷心，我唔熟所以唔講咁多啦，但首要應該養好傷先，希望佢振作再好好部署，你都要振作啊

其實我又覺得唔使諗到大家好好感情
始終都係競爭對手
大家做到表面的和平咪算數囉
而且梅娃都算係咁啦冇公開講過Alina

你睇下羽生同Javi就知梅娃都算大量

梅娃令我諗起以前 Yulia Lipnitskaya 又係尷尬到痴線

Yulia我唔知佢同佢教練點反面 但我覺得Yulia好可憐 咁細個就退役
微博唔知會唔會有全文去講Evgenia呢單新聞

BO都鬧過Yuna😂
唔知點解師徒反目個個都係差唔多情況

梅娃同alina 就好似當年yulia同梅娃一樣處境

好似情形同今次Evgenia差唔多，個教練又係話睇報紙至知佢要走？其實無必要每次都搞到咁僵反曬面，以後Evgenia同Alina都會尷尬

俄羅斯女單後浪一向多，過幾年可能又到Alina要走，又循環過，唉

Yulia 慘就慘在過唔到發育關

聽講ISU有意提高成年組比賽年齡
到時唔會再有15歲升成年組呢支歌仔唱

發育關個英文term係咩？

Puberty

【Heroes & Future 2018 in NAGANO】長野奧運會·殘奧會20週年紀念活動 Heroes & Future 2018 in NAGANO
羽生結弦將參加6月9日，10日兩場活動的演出。
由於羽生6/8將出席JOC運動賞頒獎典禮，因此只參加6/9 & 6/10長野奧運.傷殘人奧運20週年紀念 Heros & Future 2018 in Nagano

【2018FaOI】羽生結弦將加入神戶場，新瀉場，及靜岡場的演出。
羽生結弦將出席2018 Fantasy on Ice全部場次的演出。
追加場次時間安排見圖4-6：
神戶場：6月15日-17日
新瀉場：6月22日-24日
靜岡場：6月29日-7月1日

FAOI ALL IN!!!!

5,6,7月都見到羽生

後面戴眼鏡個男人咁似羽生爸爸既?

5月10， 11， 13 電視又會播cww. 又有片睇了

少似😂😂妳唔講都留意唔到

雖然得半邊面,但係好似喎

點解你會留意到
好似真係

seimei幫我開天眼

好勁 唔講都唔知

我都係估
其實個焦點應該係信成君先啱

俄羅斯冰協係咪開記招講梅娃
吹風吹到真係bo 咁

歡迎去梅娃POST傾

原來連登有個咁嘅post
唔該晒你

完全冇留意到

唔使客氣
互相幫助

唔知,我成日都留意到由美媽媽同羽生D屋企人

好似話羽生姐姐都係冰場做緊 唔知係咪真

羽生姐姐係咪冇露面過

有見過細個時候個樣囉

孖辮個個

剛剛在b站睇到仙台應援歌段片，影住三個冰場女職員，彈幕話最左是姐姐。唔肯定，但有d似樣。

開定下個POST,呢度完左轉場去新POST

今晚早D訓

新消息: 羽生繼續被委託為第3期仙台觀光大使，為期兩年

Спасибо!

你都係去返自己個post啦👋🏻

仲有2日就有cww睇啦
好想知道頭2日D訪問講左D咩
仲有如何欺負無良前輩😂

等中字出左又可以日日睇

Ice show幕張場又有轉播

Wtf

有無野送?😂

想要個盒可以嗎?

唔記得係洗頭水定洗衣液

沒有～

有D詭異,呢個咩牌子?

唔記得有冇介紹過呢個bilibili網有好多羽生中文翻譯片睇
後日cww新片應該都可以上黎search到
大家有興趣可以keep住條link
(不過係殘體字幕)

洗頭水洗到個髮型咁樣
我唔會敢用

無記錯應該係柔順劑

洗頭水係唔會set到髮型
之後自己噴hair spray搞搞佢

個盒完全聯想唔到係柔順劑

都係藍玫瑰適合羽生

我覺得蜷川實花搞到佢好妖艷,睇唔慣

似洗頭水多

羽生D代言都係生活用品,好實用

小紅唇我笑咗勁耐

西川啲野係咪真係好貴呢？但可能真係好好用，佢出門在外都要帶埋私家被枕

場上霸氣，場下可愛
妖艷，不了

巡遊完個閃閃潤唇膏都係
佢勁唔自在

芒亨

好似係貴野

呢個都好好笑,第一次見人出外比賽要打包被褥

我記得當時有拎到佢配送隻貓

我都唔係好接受到

佢都係乾乾淨淨樣最舒服

幾時再搵佢做代言

我相信佢好期待

應該盒入面有貼紙送⋯
之前係759買曬3款

普通運動服就夠了

我記得有講過佢幾中意打機

打到可以做榮譽玩家

你係為左個盒定係支柔順劑

食飯有官城縣白米
搭飛機有ANA
食零食有LOTTE
清潔用品有P&G
打機有MH
平日著運動服
使最多錢係買耳機

打到唔訓
btw 應該冇乜機會，至少sony唔會，等老任個邊出新一集睇下有冇機

為左羽生

其實用完個盒已經俾屋企人掉左，只係儲番張貼紙

加拿大三寶
練習、讀書、打機

出門除咗要埋私家被枕，仲有幾十個耳機

估計我比完錢會即刻KEEP起個盒掉左支柔順劑

就算上場啲手鏈頸鏈護身符幾重都戴齊

一個迷信既理科生

認真，隻柔順劑幾好用，不過日本城賣貴759好多
係twitter見到有人將個盒放巡遊見t，諗諗下我都想咁做

件（打錯）

你有去巡遊?!

無呀（仲後悔緊）
個段時間係日本其他地方旅行緊，就係hmv訂咗兩件送去酒店咋
件t都送海外喎

哦~我都買左2件T,不過手環冇得買(我覺得手環靚過件T)
CWW都想買,但唔送海外

我響759買完，收起貼紙同個盒，柔順劑貢獻左俾阿媽，佢不知幾開心

用日本轉運啦，難得碌到海外信用卡，呢啲錢唔慳得

個時仲諗住個盒無用，我剪咗有佢個樣嘅部份就掉咗，宜家想要個盒呀

唔識點轉
11/5 截止啦

唔係賣廣告，搵間轉運公司登記做會員，拎個轉運地址去買，佢寄到轉運公司咪得囉，仲有時間嘅，再唔係咪俾淘寶賺

OK喎
即刻試下先

多謝幫忙

唔好咁客氣，潛咗水咁耐終於都入嚟同大家交流yuzu嘅消息已經好開心

潛水既朋友仔得閒上黎抖抖氣啦
我真係好想比更多人認識羽生結弦呢個人

其實今次冬奧之後已經好多人識，只係唔會似我地咁樣，大家對佢嘅印象正面夠好已經好開心

我既目標係將呢個POST KEEP到佢退役
(之前以為佢好快退役,但係依家估計仲有段時間 )

希望退咗役都keep到，一日未轉行，一日都有機會繼續見到佢活躍嘅身影（真係希望啫）

一齊努力搞好個呢個post

我都想keep到退役之後
但係要搵到佢d消息應該好難
不過我係唔會放棄既

希望佢退役後會開返個IG 或twitter!
或者佢會keep 住做cww 呢？

加油
佢唔轉行的話，做pro、解說員、教練定係排舞都好，應該會有好多人想繼續訪問佢同佢學生嘅（雖然啲日霉好黑人憎）
如果離開咗呢個界別，就應該真係做忍者了

以佢性格唔會咁易離開冰面嘅，祈求佢身體健康
keep住做cww就好啦，faoi真係好夜店
SNS呢樣就隨緣啦，實在好多妖魔鬼怪(anti)

羽生解說員,羽生教練

我覺得呢2個身份最襯佢(當然佢做咩都會支持佢)
繼續keep住做ice show
可以想像佢會將ice show當比賽咁玩

普魯申科好似係俄羅斯都有自己專屬ice show
如果cww可以延續落去應該都可以成為羽生專屬

Faoi d衫有時
d歌星唱既歌...........

諗起無良前輩，到時佢可能唔係S前輩就係S後輩
佢叫座力咁強，相信只要佢想做就會有支持（比如CIC，P&G同ANA爸爸)
如果ANA做冰演旅行package就正

同埋我覺得faoi太多人,眼花繚亂

羽生係座長？可唔可以俾意見faoi 個show?

無良同織田應該成為抖M兄弟
羽生:無良跳個COUNTER 3A黎睇下先,織田你準備大一字入3A再接大一字出
應該好好笑

真係老歌到呢（唉，話唔定佢like）

都俾猴爹吐嘈唱老歌

可以,不過唔知羽生可以控制到幾多
反而CWW佢主導權應該大過FAOI

就係大雜燴咁，想票房好啩？不過無羽生會差好多嘅又真係
人多編隻舞遊完成場都未認得晒啲人呀救命

羽生:大家咁話啦
猴爹唱夢想預想圖羽生都笑佢唱老歌

以cww係佢主導下做出嚟嘅效果，相信faoi佢做票房保證嘅角色多過俾幾多意見吧
老實講身為現役有幾多心力

係呀,所以CWW人少少,每個人都表演到兩次其實睇得舒服
起碼印象深刻D先啦

性質唔同,FAOI冇羽生仍然RUN到
CWW=羽生
我覺得羽生想CWW繼續做落去
公演ENDING有講過話叫FANS等佢退役
佢有心做應該會做到(贊助票戶真係唔擔心)

意義上應該都係S緊猴爹老
今年faoi搵May J同Chemistry都算後生啲，可惜得幕張同神戶場出場
faoi嘅客群始終都係40代以上嘅人多，睇返再早幾年啲表演歌真係嚇掉牙

佢退咗役如果仲做P&G代言的話，唔知faoi係咪會繼續呢？反正唔撞cww日子都有機會出場
不過有cww嘅話，我就唔點考慮faoi

其實FAOI有好多歌手我都未聽過/唔識
有D老到唱歌走晒音咁我都鄧佢辛苦
我有時懷疑羽生隻耳仔咁靈感點頂得順

Yes

faoi羽生出場時間一定短過cww

咪撚益淘寶 匯率+人仔都食你幾浸
平時用開tenso 有時無得直送都係用佢
唔算話好平 但官網有哂教學簡簡單單唔難用

24H個位直頭聽到我雞皮跌晒落地
佢唔知點頂，可能個腦回想緊首歌好聽個版本，集中意志力避開啲走音

貼多次新post link先

大佬講咗有機會，我信有機會等到
faoi佢除咗opening，ending同做壓軸，真係出現好短時間，分薄晒

聽到d走音位我會觀察下羽生有冇反應
可惜完全冇

你覺唔覺faoi好似越黎越少時間

佢係專業嘅，可能聽到心頭一震都唔會俾大家睇到

我都喜歡羽生

羽生PD

睇完15再睇17就好明顯，好似唔知記錄片定訪問睇過，佢都話過排咗佢做壓軸，所以見佢中間好多時間都係度待機中，但係大家就好忙咁

表情管理得好好
我見佢有跟住唱,可能聽自己唱仲投入

羽生PD已經實現左

假唱王子非浪得虛名，真係唱佢應該會分心

比人搵笨既感覺
個SHOW成3個鐘,但係羽生出得3個字都冇

希望長做長有

假唱之中突然有聲佢應該會嚇親

BTW,佢後台假唱都好大動作
就算冇聲我都覺得好騷擾

拼盤show係咁㗎喇，如果有其他鍾意嘅pro/選手，我覺得都OK嘅，雖然主要係為咗佢買飛入場

今次cww佢應該有好大滿足感